_meta,author_id,author_username,channel,channels,content,cryptocurrency_addresses,date,date_archived,date_transformed,detected_language,forwarded_from,forwards,hashtags,id,likes,media,mentions,named_entities,normalized_content,outlinks,platform,platform_id,raw_id,reply_to,scraper,transformer,url,video_duration,video_title,views,duplicates,primary
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Washington transfère des équipements et des armes obsolètes à Kiev pour moderniser ses propres stocks - Le leader républicain au Sénat américain Mitch McConnell

""L'aide des États-Unis et de nos alliés de l'OTAN pour assurer l'autodéfense du peuple ukrainien n'est pas un acte de charité"", a déclaré le sénateur.

McConnell a ajouté que les États-Unis expédient des armes obsolètes à partir de leurs stocks, permettant aux États-Unis de reconstituer leurs arsenaux avec des armes plus modernes qui sont envoyées à l'étranger.

Cynique, mais au moins honnête.","[]","2023-02-25T21:17:10","2023-02-26T00:08:57.446538","2023-02-26T04:10:58.492619","fr",15591,15,"[]",39099368,"null","null","[]","[{""text"":""Washington"",""type"":""PER""},{""text"":""Kiev"",""type"":""LOC""},{""text"":""Sénat américain"",""type"":""MISC""},{""text"":""Mitch McConnell"",""type"":""PER""},{""text"":""États-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""OTAN"",""type"":""ORG""},{""text"":""États-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""États-Unis"",""type"":""LOC""}]","washington transfère équipements armes obsolètes kiev moderniser propres stocks - leader républicain sénat américain mitch mcconnell 

 "" aide états-unis alliés otan assurer autodéfense peuple ukrainien acte charité "" déclaré sénateur 

 mcconnell ajouté états-unis expédient armes obsolètes partir stocks permettant états-unis reconstituer arsenaux armes modernes envoyées étranger 

 cynique honnête","[]","Telegram","6652",39111284,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6652","null","null",1484,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[271]}},""author_id"":""1689208978"",""author_username"":""xtinedeviersjoncour"",""channel"":271,""channels"":{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Washington transfère des équipements et des armes obsolètes à Kiev pour moderniser ses propres stocks - Le leader républicain au Sénat américain Mitch McConnell\n\n\""L'aide des États-Unis et de nos alliés de l'OTAN pour assurer l'autodéfense du peuple ukrainien n'est pas un acte de charité\"", a déclaré le sénateur.\n\nMcConnell a ajouté que les États-Unis expédient des armes obsolètes à partir de leurs stocks, permettant aux États-Unis de reconstituer leurs arsenaux avec des armes plus modernes qui sont envoyées à l'étranger.\n\nCynique, mais au moins honnête."",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-25T21:17:10"",""date_archived"":""2023-02-26T00:08:57.446538"",""date_transformed"":""2023-02-26T04:10:58.492619"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":15591,""forwards"":15,""hashtags"":[],""id"":39099368,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Washington"",""type"":""PER""},{""text"":""Kiev"",""type"":""LOC""},{""text"":""Sénat américain"",""type"":""MISC""},{""text"":""Mitch McConnell"",""type"":""PER""},{""text"":""États-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""OTAN"",""type"":""ORG""},{""text"":""États-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""États-Unis"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""washington transfère équipements armes obsolètes kiev moderniser propres stocks - leader républicain sénat américain mitch mcconnell \n\n \"" aide états-unis alliés otan assurer autodéfense peuple ukrainien acte charité \"" déclaré sénateur \n\n mcconnell ajouté états-unis expédient armes obsolètes partir stocks permettant états-unis reconstituer arsenaux armes modernes envoyées étranger \n\n cynique honnête"",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""6652"",""raw_id"":39111284,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/xtinedeviersjoncour/6652"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":1484}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","https://www.francesoir.fr/videos-l-entretien-essentiel/les-armes-biologiques-sont-developpees-malgre-les-traites","[]","2023-02-25T21:00:00","2023-02-26T00:08:57.453809","2023-02-26T04:10:47.47497","","null",11,"[]",39099024,"null","null","[]","[]","","[""https://www.francesoir.fr/videos-l-entretien-essentiel/les-armes-biologiques-sont-developpees-malgre-les-traites""]","Telegram","6651",39111285,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6651","null","null",1903,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[271]}},""author_id"":""1689208978"",""author_username"":""xtinedeviersjoncour"",""channel"":271,""channels"":{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""https://www.francesoir.fr/videos-l-entretien-essentiel/les-armes-biologiques-sont-developpees-malgre-les-traites"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-25T21:00:00"",""date_archived"":""2023-02-26T00:08:57.453809"",""date_transformed"":""2023-02-26T04:10:47.47497"",""detected_language"":"""",""forwarded_from"":null,""forwards"":11,""hashtags"":[],""id"":39099024,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[],""normalized_content"":"""",""outlinks"":[""https://www.francesoir.fr/videos-l-entretien-essentiel/les-armes-biologiques-sont-developpees-malgre-les-traites""],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""6651"",""raw_id"":39111285,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/xtinedeviersjoncour/6651"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":1903}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","","[]","2023-02-25T17:29:36","2023-02-26T00:08:57.458668","2023-02-26T04:07:31.869436","","null",7,"[]",39092821,"null","null","[]","[]","","[]","Telegram","6650",39111286,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6650","null","null",2888,"[]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Il faut se méfier des loups déguisés en agneaux.: Ceux qui affirment être du côté de ceux qui se battent, les vrais  ""complotistes"" qui  prennent des risques et certains, infiltrés, qui jouent le double jeu.. Il y en a  hélas et c'est dommageable!","[]","2023-02-25T17:25:24","2023-02-26T00:08:57.462672","2023-02-26T04:07:29.737844","fr","null",2,"[]",39092733,"null","null","[]","[{""text"":""vrais"",""type"":""LOC""}]","faut méfier loups déguisés agneaux affirment côté battent vrais   "" complotistes ""   prennent risques infiltrés jouent double jeu ..   hélas dommageable","[]","Telegram","6649",39111287,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6649","null","null",2901,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[271]}},""author_id"":""1689208978"",""author_username"":""xtinedeviersjoncour"",""channel"":271,""channels"":{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Il faut se méfier des loups déguisés en agneaux.: Ceux qui affirment être du côté de ceux qui se battent, les vrais  \""complotistes\"" qui  prennent des risques et certains, infiltrés, qui jouent le double jeu.. Il y en a  hélas et c'est dommageable!"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-25T17:25:24"",""date_archived"":""2023-02-26T00:08:57.462672"",""date_transformed"":""2023-02-26T04:07:29.737844"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":2,""hashtags"":[],""id"":39092733,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""vrais"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""faut méfier loups déguisés agneaux affirment côté battent vrais   \"" complotistes \""   prennent risques infiltrés jouent double jeu ..   hélas dommageable"",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""6649"",""raw_id"":39111287,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/xtinedeviersjoncour/6649"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":2901}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","https://www.crashdebug.fr/in-silico-la-cite-des-abysses-christine-deviers-joncour/   Lisez-la, car RIEN ne vaut, un bon bouquin..., car dans l'intimité de la lecture on découvre TOUJOURS de sacrées choses qui peuvent CHANGER notre vie et notre vision du monde pour TOUJOURS.
Christine Deviers-Joncour (Auteur) La Cité des abysses, paru le 14 juin 2022 Roman (broché)
[15€ (Fnac)](https://livre.fnac.com/a17006710/Christine-Deviers-Joncour-In-silico#omnsearchpos=1) ","[]","2023-02-25T17:12:40","2023-02-26T00:08:57.466434","2023-02-26T04:07:18.99738","fr","null",8,"[]",39092332,"null","null","[]","[{""text"":""RIEN"",""type"":""ORG""},{""text"":""CHANGER"",""type"":""ORG""},{""text"":""Christine Deviers-Joncour"",""type"":""PER""},{""text"":""Auteur"",""type"":""LOC""},{""text"":""La Cité des abysses"",""type"":""MISC""},{""text"":""Roman"",""type"":""LOC""},{""text"":""broché)\n"",""type"":""LOC""},{""text"":""Fnac)](https://livre.fnac.com/a17006710/Christine-Deviers-Joncour-In-silico#omnsearchpos=1"",""type"":""LOC""}]","https://www.crashdebug.fr/in-silico-la-cite-des-abysses-christine-deviers-joncour/    lisez - rien vaut bon bouquin ... intimité lecture découvre sacrées choses changer vie vision monde 
 christine deviers - joncour auteur cité abysses paru 14 juin 2022 roman broché 
 [ 15 € fnac)](https://livre.fnac.com / a17006710 / christine - deviers - joncour - in - silico#omnsearchpos=1","[""https://www.crashdebug.fr/in-silico-la-cite-des-abysses-christine-deviers-joncour/"",""https://livre.fnac.com/a17006710/Christine-Deviers-Joncour-In-silico#omnsearchpos=1""]","Telegram","6648",39111288,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6648","null","null",2959,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[271]}},""author_id"":""1689208978"",""author_username"":""xtinedeviersjoncour"",""channel"":271,""channels"":{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""https://www.crashdebug.fr/in-silico-la-cite-des-abysses-christine-deviers-joncour/   Lisez-la, car RIEN ne vaut, un bon bouquin..., car dans l'intimité de la lecture on découvre TOUJOURS de sacrées choses qui peuvent CHANGER notre vie et notre vision du monde pour TOUJOURS.\nChristine Deviers-Joncour (Auteur) La Cité des abysses, paru le 14 juin 2022 Roman (broché)\n[15€ (Fnac)](https://livre.fnac.com/a17006710/Christine-Deviers-Joncour-In-silico#omnsearchpos=1) "",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-25T17:12:40"",""date_archived"":""2023-02-26T00:08:57.466434"",""date_transformed"":""2023-02-26T04:07:18.99738"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":8,""hashtags"":[],""id"":39092332,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""RIEN"",""type"":""ORG""},{""text"":""CHANGER"",""type"":""ORG""},{""text"":""Christine Deviers-Joncour"",""type"":""PER""},{""text"":""Auteur"",""type"":""LOC""},{""text"":""La Cité des abysses"",""type"":""MISC""},{""text"":""Roman"",""type"":""LOC""},{""text"":""broché)\n"",""type"":""LOC""},{""text"":""Fnac)](https://livre.fnac.com/a17006710/Christine-Deviers-Joncour-In-silico#omnsearchpos=1"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""https://www.crashdebug.fr/in-silico-la-cite-des-abysses-christine-deviers-joncour/    lisez - rien vaut bon bouquin ... intimité lecture découvre sacrées choses changer vie vision monde \n christine deviers - joncour auteur cité abysses paru 14 juin 2022 roman broché \n [ 15 € fnac)](https://livre.fnac.com / a17006710 / christine - deviers - joncour - in - silico#omnsearchpos=1"",""outlinks"":[""https://www.crashdebug.fr/in-silico-la-cite-des-abysses-christine-deviers-joncour/"",""https://livre.fnac.com/a17006710/Christine-Deviers-Joncour-In-silico#omnsearchpos=1""],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""6648"",""raw_id"":39111288,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/xtinedeviersjoncour/6648"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":2959}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Il faut vraiment que les Ukrainiens disent stop à l'acteur corrompu et drogué...https://www.lindependant.fr/2023/02/24/guerre-en-ukraine-kyiv-amasserait-des-troupes-a-la-frontiere-la-russie-ripostera-en-cas-dattaque-contre-la-transnistrie-pro-russe-previent-moscou-11020930.php","[]","2023-02-25T15:21:05","2023-02-25T16:08:53.813385","2023-02-25T20:11:26.277387","fr",227,1,"[]",39089336,"null","null","[]","[{""text"":""Ukrainiens"",""type"":""LOC""},{""text"":""drogué...https://www.lindependant.fr/2023/02/24/guerre-en-ukraine-kyiv-amasserait-des-troupes-a-la-frontiere-la-russie-ripostera-en-cas-dattaque-contre-la-transnistrie-pro-russe-previent-moscou-11020930.php"",""type"":""MISC""}]","faut vraiment ukrainiens disent acteur corrompu drogué...https://www.lindependant.fr/2023/02/24/guerre-en-ukraine-kyiv-amasserait-des-troupes-a-la-frontiere-la-russie-ripostera-en-cas-dattaque-contre-la-transnistrie-pro-russe-previent-moscou-11020930.php","[""https://www.lindependant.fr/2023/02/24/guerre-en-ukraine-kyiv-amasserait-des-troupes-a-la-frontiere-la-russie-ripostera-en-cas-dattaque-contre-la-transnistrie-pro-russe-previent-moscou-11020930.php""]","Telegram","6647",39099407,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6647","null","null",389,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[271]}},""author_id"":""1689208978"",""author_username"":""xtinedeviersjoncour"",""channel"":271,""channels"":{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Il faut vraiment que les Ukrainiens disent stop à l'acteur corrompu et drogué...https://www.lindependant.fr/2023/02/24/guerre-en-ukraine-kyiv-amasserait-des-troupes-a-la-frontiere-la-russie-ripostera-en-cas-dattaque-contre-la-transnistrie-pro-russe-previent-moscou-11020930.php"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-25T15:21:05"",""date_archived"":""2023-02-25T16:08:53.813385"",""date_transformed"":""2023-02-25T20:11:26.277387"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":227,""forwards"":1,""hashtags"":[],""id"":39089336,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Ukrainiens"",""type"":""LOC""},{""text"":""drogué...https://www.lindependant.fr/2023/02/24/guerre-en-ukraine-kyiv-amasserait-des-troupes-a-la-frontiere-la-russie-ripostera-en-cas-dattaque-contre-la-transnistrie-pro-russe-previent-moscou-11020930.php"",""type"":""MISC""}],""normalized_content"":""faut vraiment ukrainiens disent acteur corrompu drogué...https://www.lindependant.fr/2023/02/24/guerre-en-ukraine-kyiv-amasserait-des-troupes-a-la-frontiere-la-russie-ripostera-en-cas-dattaque-contre-la-transnistrie-pro-russe-previent-moscou-11020930.php"",""outlinks"":[""https://www.lindependant.fr/2023/02/24/guerre-en-ukraine-kyiv-amasserait-des-troupes-a-la-frontiere-la-russie-ripostera-en-cas-dattaque-contre-la-transnistrie-pro-russe-previent-moscou-11020930.php""],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""6647"",""raw_id"":39099407,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/xtinedeviersjoncour/6647"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":389}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","""Le bon côté des choses.
Grâce aux menées bellicistes des Etats-Unis, le panorama politique intérieur russe s'est considérablement durci, en effet, nos amis ultras qui, jusqu'à présent faisaient tapisserie sont tous au devant de la scène, prenant des postes importants et mettant ainsi au second plan les libéraux qui ont fait tant de mal à leur pays en développant une volonté de rapprochement avec une Europe perfide, ils n'ont pas pour autant disparu d'où la tâche impérieuse de les faire disparaître définitivement pour les mois qui viennent. 
Autre constat bénéfique, les rapprochements extérieurs se sont déroulés au pas de charge, le contour des BRICS, auparavant assez flou se précise de manière nette et même de nouveaux pays, hier un peu réticents, viennent déposer leur candidature.
Le nouveau monde multi polaire est devenu en l'espace d'un an une réalité, les pays pauvres reprennent espoir grâce à la Russie et à son président."" A.C.","[]","2023-02-25T15:05:43","2023-02-25T16:08:53.821238","2023-02-25T20:11:16.042533","fr","null",1,"[]",39088971,"null","null","[]","[{""text"":""Etats-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""Europe"",""type"":""LOC""},{""text"":""BRICS"",""type"":""MISC""},{""text"":""Russie"",""type"":""LOC""}]",""" bon côté choses 
 grâce menées bellicistes etats-unis panorama politique intérieur russe considérablement durci amis ultras jusqu' présent tapisserie scène prenant postes importants mettant second plan libéraux mal pays développant volonté rapprochement europe perfide autant disparu tâche impérieuse faire disparaître définitivement mois viennent 
 constat bénéfique rapprochements extérieurs déroulés charge contour brics auparavant flou précise manière nette nouveaux pays hier réticents viennent déposer candidature 
 monde multi polaire devenu espace an réalité pays pauvres reprennent espoir grâce russie président "" a.c.","[]","Telegram","6646",39099408,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6646","null","null",922,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[271]}},""author_id"":""1689208978"",""author_username"":""xtinedeviersjoncour"",""channel"":271,""channels"":{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""\""Le bon côté des choses.\nGrâce aux menées bellicistes des Etats-Unis, le panorama politique intérieur russe s'est considérablement durci, en effet, nos amis ultras qui, jusqu'à présent faisaient tapisserie sont tous au devant de la scène, prenant des postes importants et mettant ainsi au second plan les libéraux qui ont fait tant de mal à leur pays en développant une volonté de rapprochement avec une Europe perfide, ils n'ont pas pour autant disparu d'où la tâche impérieuse de les faire disparaître définitivement pour les mois qui viennent. \nAutre constat bénéfique, les rapprochements extérieurs se sont déroulés au pas de charge, le contour des BRICS, auparavant assez flou se précise de manière nette et même de nouveaux pays, hier un peu réticents, viennent déposer leur candidature.\nLe nouveau monde multi polaire est devenu en l'espace d'un an une réalité, les pays pauvres reprennent espoir grâce à la Russie et à son président.\"" A.C."",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-25T15:05:43"",""date_archived"":""2023-02-25T16:08:53.821238"",""date_transformed"":""2023-02-25T20:11:16.042533"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":1,""hashtags"":[],""id"":39088971,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Etats-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""Europe"",""type"":""LOC""},{""text"":""BRICS"",""type"":""MISC""},{""text"":""Russie"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""\"" bon côté choses \n grâce menées bellicistes etats-unis panorama politique intérieur russe considérablement durci amis ultras jusqu' présent tapisserie scène prenant postes importants mettant second plan libéraux mal pays développant volonté rapprochement europe perfide autant disparu tâche impérieuse faire disparaître définitivement mois viennent \n constat bénéfique rapprochements extérieurs déroulés charge contour brics auparavant flou précise manière nette nouveaux pays hier réticents viennent déposer candidature \n monde multi polaire devenu espace an réalité pays pauvres reprennent espoir grâce russie président \"" a.c."",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""6646"",""raw_id"":39099408,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/xtinedeviersjoncour/6646"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":922}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","La montée en puissance de blocs économiques [alternatifs](https://thecradle.co/article-view/18477/goodbye-g20-hello-brics) comme les BRICS ou l'Organisation de coopération de Shanghai (OCS) remet également en cause l'hégémonie des monnaies occidentales dans le commerce international. En plus de cela, les pays d'Asie et [d'Amérique latine](https://www.ft.com/content/5347d263-7f24-4966-8da4-79485d1287b4)  ont déjà mis en place des plans pour créer de nouvelles[monnaie](https://thecradle.co/article-view/20532/global-south-gold-backed-currencies-to-replace-the-us-dollar) s communes qui peuvent protéger les économies du Sud contre les sanctions unilatérales ou les accords commerciaux déséquilibrés avec les institutions occidentales. https://thecradle.co/article-view/21811/western-states-isolated-in-support-of-ukraine-war-unipolar-world-order-poll","[]","2023-02-25T13:13:21","2023-02-25T16:08:53.825211","2023-02-25T20:09:57.009349","fr","null",4,"[]",39086014,"null","null","[]","[{""text"":""BRICS"",""type"":""MISC""},{""text"":""Organisation de coopération de Shanghai"",""type"":""ORG""},{""text"":""OCS"",""type"":""ORG""},{""text"":""Asie"",""type"":""LOC""},{""text"":""Amérique latine](https://www.ft.com/content/5347d263-7f24-4966-8da4-79485d1287b4"",""type"":""LOC""},{""text"":""nouvelles[monnaie](https://thecradle.co"",""type"":""LOC""},{""text"":""du Sud"",""type"":""LOC""}]","montée puissance blocs économiques [ alternatifs](https://thecradle.co / article - view/18477 / goodbye - g20-hello - brics brics organisation coopération shanghai ocs remet cause hégémonie monnaies occidentales commerce international pays asie [ amérique latine](https://www.ft.com / content/5347d263 - 7f24 - 4966 - 8da4 - 79485d1287b4   mis place plans créer nouvelles[monnaie](https://thecradle.co / article - view/20532 / global - south - gold - backed - currencies - to - replace - the - us - dollar s communes protéger économies sud contre sanctions unilatérales accords commerciaux déséquilibrés institutions occidentales https://thecradle.co/article-view/21811/western-states-isolated-in-support-of-ukraine-war-unipolar-world-order-poll","[""https://www.ft.com/content/5347d263-7f24-4966-8da4-79485d1287b4"",""https://thecradle.co/article-view/20532/global-south-gold-backed-currencies-to-replace-the-us-dollar"",""https://thecradle.co/article-view/18477/goodbye-g20-hello-brics"",""https://thecradle.co/article-view/21811/western-states-isolated-in-support-of-ukraine-war-unipolar-world-order-poll""]","Telegram","6645",39099409,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6645","null","null",1525,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[271]}},""author_id"":""1689208978"",""author_username"":""xtinedeviersjoncour"",""channel"":271,""channels"":{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""La montée en puissance de blocs économiques [alternatifs](https://thecradle.co/article-view/18477/goodbye-g20-hello-brics) comme les BRICS ou l'Organisation de coopération de Shanghai (OCS) remet également en cause l'hégémonie des monnaies occidentales dans le commerce international. En plus de cela, les pays d'Asie et [d'Amérique latine](https://www.ft.com/content/5347d263-7f24-4966-8da4-79485d1287b4)  ont déjà mis en place des plans pour créer de nouvelles[monnaie](https://thecradle.co/article-view/20532/global-south-gold-backed-currencies-to-replace-the-us-dollar) s communes qui peuvent protéger les économies du Sud contre les sanctions unilatérales ou les accords commerciaux déséquilibrés avec les institutions occidentales. https://thecradle.co/article-view/21811/western-states-isolated-in-support-of-ukraine-war-unipolar-world-order-poll"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-25T13:13:21"",""date_archived"":""2023-02-25T16:08:53.825211"",""date_transformed"":""2023-02-25T20:09:57.009349"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":4,""hashtags"":[],""id"":39086014,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""BRICS"",""type"":""MISC""},{""text"":""Organisation de coopération de Shanghai"",""type"":""ORG""},{""text"":""OCS"",""type"":""ORG""},{""text"":""Asie"",""type"":""LOC""},{""text"":""Amérique latine](https://www.ft.com/content/5347d263-7f24-4966-8da4-79485d1287b4"",""type"":""LOC""},{""text"":""nouvelles[monnaie](https://thecradle.co"",""type"":""LOC""},{""text"":""du Sud"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""montée puissance blocs économiques [ alternatifs](https://thecradle.co / article - view/18477 / goodbye - g20-hello - brics brics organisation coopération shanghai ocs remet cause hégémonie monnaies occidentales commerce international pays asie [ amérique latine](https://www.ft.com / content/5347d263 - 7f24 - 4966 - 8da4 - 79485d1287b4   mis place plans créer nouvelles[monnaie](https://thecradle.co / article - view/20532 / global - south - gold - backed - currencies - to - replace - the - us - dollar s communes protéger économies sud contre sanctions unilatérales accords commerciaux déséquilibrés institutions occidentales https://thecradle.co/article-view/21811/western-states-isolated-in-support-of-ukraine-war-unipolar-world-order-poll"",""outlinks"":[""https://www.ft.com/content/5347d263-7f24-4966-8da4-79485d1287b4"",""https://thecradle.co/article-view/20532/global-south-gold-backed-currencies-to-replace-the-us-dollar"",""https://thecradle.co/article-view/18477/goodbye-g20-hello-brics"",""https://thecradle.co/article-view/21811/western-states-isolated-in-support-of-ukraine-war-unipolar-world-order-poll""],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""6645"",""raw_id"":39099409,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/xtinedeviersjoncour/6645"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":1525}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","https://rumble.com/v2as2v6-bulletin-n122.-la-nouvelle-russie-poudre-pour-macron-transnistrie.-24.02.20.html","[]","2023-02-25T12:11:33","2023-02-25T16:08:53.829154","2023-02-25T20:09:18.320823","",6347,4,"[]",39084705,"null","null","[]","[]","","[""https://rumble.com/v2as2v6-bulletin-n122.-la-nouvelle-russie-poudre-pour-macron-transnistrie.-24.02.20.html""]","Telegram","6643",39099410,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6643","null","null",1246,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[271]}},""author_id"":""1689208978"",""author_username"":""xtinedeviersjoncour"",""channel"":271,""channels"":{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""https://rumble.com/v2as2v6-bulletin-n122.-la-nouvelle-russie-poudre-pour-macron-transnistrie.-24.02.20.html"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-25T12:11:33"",""date_archived"":""2023-02-25T16:08:53.829154"",""date_transformed"":""2023-02-25T20:09:18.320823"",""detected_language"":"""",""forwarded_from"":6347,""forwards"":4,""hashtags"":[],""id"":39084705,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[],""normalized_content"":"""",""outlinks"":[""https://rumble.com/v2as2v6-bulletin-n122.-la-nouvelle-russie-poudre-pour-macron-transnistrie.-24.02.20.html""],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""6643"",""raw_id"":39099410,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/xtinedeviersjoncour/6643"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":1246}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","...""Point de vue : les États Unis luttent contre le sens de l’Histoire.
Les États-Unis jouent le jeu avec des règles différentes pour des intérêts différents.
Ils défendent leurs intérêts et seulement leurs intérêts.
Alors que l’EurAsie bénéficierait de la paix, les États-Unis ne bénéficient que de la guerre et de l’hostilité. 
Pourquoi ?
Les États-Unis ont en effet un point de vue rationnel – et non pas un pont de vue moral – en ce qui concerne leur position géopolitique sur la planète. 
En fait, ils sont tout simplement trop éloignés du centre économique et culturel du monde, qui était, est et sera toujours de plus en plus l’EurAsie.
S’ils « laissent » se développer l’EurAsie (c’est-à-dire : l’énergie de la Russie et de l’OPEP alimentant le potentiel technologique et humain de l’Europe et de la Chine), ils seront simplement laissés pour compte et perdront leur hégémonie.
D’où leur intérêt stratégique à empêcher que cela se produise.
Par conséquent, ils feront tout – et tout signifie n’importe quoi – pour empêcher que cela ne se produise. Ils manipuleront, ils se battront, ils laisseront l’Europe mourir de faim et ils tueront des masses si nécessaire. 
Ils ne se soucient pas de la morale et ne se soucient pas que l’histoire les juge avec sévérité, comme ce fut le cas pour les Romains, les Britanniques et le Troisième Reich qui s’en moquaient...;""","[]","2023-02-25T12:04:28","2023-02-25T16:08:53.832833","2023-02-25T20:09:14.832714","fr","null",14,"[]",39084570,"null","null","[]","[{""text"":""États Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""l’Histoire"",""type"":""PER""},{""text"":""États-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""l’EurAsie"",""type"":""MISC""},{""text"":""États-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""l’hostilité"",""type"":""LOC""},{""text"":""États-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""l’EurAsie"",""type"":""PER""},{""text"":""l’EurAsie"",""type"":""MISC""},{""text"":""c’est-à-dire"",""type"":""LOC""},{""text"":""l’énergie de la"",""type"":""LOC""},{""text"":""Russie"",""type"":""LOC""},{""text"":""l’OPEP"",""type"":""ORG""},{""text"":""l’Europe"",""type"":""LOC""},{""text"":""–"",""type"":""ORG""},{""text"":""l’Europe"",""type"":""LOC""},{""text"":""Romains"",""type"":""LOC""},{""text"":""Britanniques"",""type"":""LOC""},{""text"":""Troisième Reich"",""type"":""ORG""}]","... "" point vue états unis luttent contre sens histoire 
 états-unis jouent jeu règles intérêts 
 défendent intérêts intérêts 
 eurasie bénéficierait paix états-unis bénéficient guerre hostilité  
 
 états-unis point vue rationnel – non pont vue moral – concerne position géopolitique planète  
 simplement trop éloignés centre économique culturel monde eurasie 
 « laissent » développer eurasie - - énergie russie opep alimentant potentiel technologique humain europe chine simplement laissés compte perdront hégémonie 
 intérêt stratégique empêcher produise 
 conséquent – signifie – empêcher produise   manipuleront battront laisseront europe mourir faim tueront masses nécessaire  
 soucient morale soucient histoire juge sévérité fut cas romains britanniques reich moquaient ... ""","[]","Telegram","6642",39099411,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6642","null","null",1832,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[271]}},""author_id"":""1689208978"",""author_username"":""xtinedeviersjoncour"",""channel"":271,""channels"":{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""...\""Point de vue : les États Unis luttent contre le sens de l’Histoire.\nLes États-Unis jouent le jeu avec des règles différentes pour des intérêts différents.\nIls défendent leurs intérêts et seulement leurs intérêts.\nAlors que l’EurAsie bénéficierait de la paix, les États-Unis ne bénéficient que de la guerre et de l’hostilité. \nPourquoi ?\nLes États-Unis ont en effet un point de vue rationnel – et non pas un pont de vue moral – en ce qui concerne leur position géopolitique sur la planète. \nEn fait, ils sont tout simplement trop éloignés du centre économique et culturel du monde, qui était, est et sera toujours de plus en plus l’EurAsie.\nS’ils « laissent » se développer l’EurAsie (c’est-à-dire : l’énergie de la Russie et de l’OPEP alimentant le potentiel technologique et humain de l’Europe et de la Chine), ils seront simplement laissés pour compte et perdront leur hégémonie.\nD’où leur intérêt stratégique à empêcher que cela se produise.\nPar conséquent, ils feront tout – et tout signifie n’importe quoi – pour empêcher que cela ne se produise. Ils manipuleront, ils se battront, ils laisseront l’Europe mourir de faim et ils tueront des masses si nécessaire. \nIls ne se soucient pas de la morale et ne se soucient pas que l’histoire les juge avec sévérité, comme ce fut le cas pour les Romains, les Britanniques et le Troisième Reich qui s’en moquaient...;\"""",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-25T12:04:28"",""date_archived"":""2023-02-25T16:08:53.832833"",""date_transformed"":""2023-02-25T20:09:14.832714"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":14,""hashtags"":[],""id"":39084570,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""États Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""l’Histoire"",""type"":""PER""},{""text"":""États-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""l’EurAsie"",""type"":""MISC""},{""text"":""États-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""l’hostilité"",""type"":""LOC""},{""text"":""États-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""l’EurAsie"",""type"":""PER""},{""text"":""l’EurAsie"",""type"":""MISC""},{""text"":""c’est-à-dire"",""type"":""LOC""},{""text"":""l’énergie de la"",""type"":""LOC""},{""text"":""Russie"",""type"":""LOC""},{""text"":""l’OPEP"",""type"":""ORG""},{""text"":""l’Europe"",""type"":""LOC""},{""text"":""–"",""type"":""ORG""},{""text"":""l’Europe"",""type"":""LOC""},{""text"":""Romains"",""type"":""LOC""},{""text"":""Britanniques"",""type"":""LOC""},{""text"":""Troisième Reich"",""type"":""ORG""}],""normalized_content"":""... \"" point vue états unis luttent contre sens histoire \n états-unis jouent jeu règles intérêts \n défendent intérêts intérêts \n eurasie bénéficierait paix états-unis bénéficient guerre hostilité  \n \n états-unis point vue rationnel – non pont vue moral – concerne position géopolitique planète  \n simplement trop éloignés centre économique culturel monde eurasie \n « laissent » développer eurasie - - énergie russie opep alimentant potentiel technologique humain europe chine simplement laissés compte perdront hégémonie \n intérêt stratégique empêcher produise \n conséquent – signifie – empêcher produise   manipuleront battront laisseront europe mourir faim tueront masses nécessaire  \n soucient morale soucient histoire juge sévérité fut cas romains britanniques reich moquaient ... \"""",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""6642"",""raw_id"":39099411,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/xtinedeviersjoncour/6642"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":1832}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","👍👍👍👍👍👍https://reseauinternational.net/les-etats-unis-menent-un-combat-existentiel/","[]","2023-02-25T11:59:49","2023-02-25T16:08:53.836248","2023-02-25T20:09:11.964681","","null",10,"[]",39084470,"null","null","[]","[]","","[""https://reseauinternational.net/les-etats-unis-menent-un-combat-existentiel/""]","Telegram","6641",39099412,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6641","null","null",1782,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[271]}},""author_id"":""1689208978"",""author_username"":""xtinedeviersjoncour"",""channel"":271,""channels"":{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""👍👍👍👍👍👍https://reseauinternational.net/les-etats-unis-menent-un-combat-existentiel/"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-25T11:59:49"",""date_archived"":""2023-02-25T16:08:53.836248"",""date_transformed"":""2023-02-25T20:09:11.964681"",""detected_language"":"""",""forwarded_from"":null,""forwards"":10,""hashtags"":[],""id"":39084470,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[],""normalized_content"":"""",""outlinks"":[""https://reseauinternational.net/les-etats-unis-menent-un-combat-existentiel/""],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""6641"",""raw_id"":39099412,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/xtinedeviersjoncour/6641"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":1782}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","LES USA AU PIED DU MUR

Les renseignements US ont confirmé l'intention de la Chine de fournir une aide militaire à la Russie, précisant que les discussions étaient désormais sur quelles aides et quelles quantités. 

Évidemment cela provoque l'ire des néo conservateurs étasuniens qui invoquent à ce sujet une ligne rouge, alors que pour leurs aides à l'Ukraine ils invoquent le droit international de commercer des armes avec qui ils veulent.

Et Washington d'évoquer des sanctions contre Pékin ! C'est la qu'on va rigoler. 
Après avoir suicidé leur économie avec les sanctions anti russes alors qu'ils dépendaient des matières énergétiques russes, les veulent maintenant faire la même chose avec les produits chinois.

Et sur le terrain militaire les aides militaires chinoises risquent d'accélérer la capitulation du régime de Kiev.

Pourquoi Pékin hésiterait à soutenir son allié russe quand les occidentaux ne cessent de provoquer la Chine à Taïwan et rejetent avec mépris son plan de paix pour l'Ukraine ?

Erwan","[]","2023-02-25T11:43:24","2023-02-25T16:08:53.839642","2023-02-25T20:09:04.458698","fr",118655,15,"[]",39084205,"null","null","[]","[{""text"":""USA"",""type"":""LOC""},{""text"":""PIED"",""type"":""MISC""},{""text"":""MUR\n\nLes renseignements US"",""type"":""MISC""},{""text"":""la Chine"",""type"":""LOC""},{""text"":""Russie"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""},{""text"":""Washington"",""type"":""PER""},{""text"":""Pékin"",""type"":""LOC""},{""text"":""Pékin"",""type"":""LOC""},{""text"":""la Chine"",""type"":""LOC""},{""text"":""Taïwan"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""}]","usa pied mur 

 renseignements us confirmé intention chine fournir aide militaire russie précisant discussions aides quantités 

 évidemment provoque ire néo conservateurs étasuniens invoquent sujet ligne rouge aides ukraine invoquent droit international commercer armes veulent 

 washington évoquer sanctions contre pékin rigoler 
 suicidé économie sanctions anti russes dépendaient matières énergétiques russes veulent faire chose produits chinois 

 terrain militaire aides militaires chinoises risquent accélérer capitulation régime kiev 

 pékin hésiterait soutenir allié russe occidentaux cessent provoquer chine taïwan rejetent mépris plan paix ukraine 

 erwan","[]","Telegram","6640",39099413,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6640","null","null",1711,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[271]}},""author_id"":""1689208978"",""author_username"":""xtinedeviersjoncour"",""channel"":271,""channels"":{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""LES USA AU PIED DU MUR\n\nLes renseignements US ont confirmé l'intention de la Chine de fournir une aide militaire à la Russie, précisant que les discussions étaient désormais sur quelles aides et quelles quantités. \n\nÉvidemment cela provoque l'ire des néo conservateurs étasuniens qui invoquent à ce sujet une ligne rouge, alors que pour leurs aides à l'Ukraine ils invoquent le droit international de commercer des armes avec qui ils veulent.\n\nEt Washington d'évoquer des sanctions contre Pékin ! C'est la qu'on va rigoler. \nAprès avoir suicidé leur économie avec les sanctions anti russes alors qu'ils dépendaient des matières énergétiques russes, les veulent maintenant faire la même chose avec les produits chinois.\n\nEt sur le terrain militaire les aides militaires chinoises risquent d'accélérer la capitulation du régime de Kiev.\n\nPourquoi Pékin hésiterait à soutenir son allié russe quand les occidentaux ne cessent de provoquer la Chine à Taïwan et rejetent avec mépris son plan de paix pour l'Ukraine ?\n\nErwan"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-25T11:43:24"",""date_archived"":""2023-02-25T16:08:53.839642"",""date_transformed"":""2023-02-25T20:09:04.458698"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":118655,""forwards"":15,""hashtags"":[],""id"":39084205,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""USA"",""type"":""LOC""},{""text"":""PIED"",""type"":""MISC""},{""text"":""MUR\n\nLes renseignements US"",""type"":""MISC""},{""text"":""la Chine"",""type"":""LOC""},{""text"":""Russie"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""},{""text"":""Washington"",""type"":""PER""},{""text"":""Pékin"",""type"":""LOC""},{""text"":""Pékin"",""type"":""LOC""},{""text"":""la Chine"",""type"":""LOC""},{""text"":""Taïwan"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""usa pied mur \n\n renseignements us confirmé intention chine fournir aide militaire russie précisant discussions aides quantités \n\n évidemment provoque ire néo conservateurs étasuniens invoquent sujet ligne rouge aides ukraine invoquent droit international commercer armes veulent \n\n washington évoquer sanctions contre pékin rigoler \n suicidé économie sanctions anti russes dépendaient matières énergétiques russes veulent faire chose produits chinois \n\n terrain militaire aides militaires chinoises risquent accélérer capitulation régime kiev \n\n pékin hésiterait soutenir allié russe occidentaux cessent provoquer chine taïwan rejetent mépris plan paix ukraine \n\n erwan"",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""6640"",""raw_id"":39099413,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/xtinedeviersjoncour/6640"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":1711}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","","[]","2023-02-25T11:35:48","2023-02-25T16:08:53.843216","2023-02-25T20:08:59.116085","","null",40,"[]",39084053,"null","null","[]","[]","","[]","Telegram","6639",39099414,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6639","null","null",2105,"[]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","La société internationale est quasi unanime Ci dessous en vert, les pays ayant sanctionné la Russie, je laisse chacun juger- La propagande médiatique est tellement flagrante -","[]","2023-02-25T11:35:26","2023-02-25T16:08:53.846927","2023-02-25T20:08:59.025726","fr","null",74,"[]",39084048,"null","null","[]","[{""text"":""Russie"",""type"":""LOC""}]","société internationale quasi unanime vert pays sanctionné russie laisse juger- propagande médiatique flagrante -","[]","Telegram","6638",39099415,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6638","null","null",2795,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[271]}},""author_id"":""1689208978"",""author_username"":""xtinedeviersjoncour"",""channel"":271,""channels"":{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""La société internationale est quasi unanime Ci dessous en vert, les pays ayant sanctionné la Russie, je laisse chacun juger- La propagande médiatique est tellement flagrante -"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-25T11:35:26"",""date_archived"":""2023-02-25T16:08:53.846927"",""date_transformed"":""2023-02-25T20:08:59.025726"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":74,""hashtags"":[],""id"":39084048,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Russie"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""société internationale quasi unanime vert pays sanctionné russie laisse juger- propagande médiatique flagrante -"",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""6638"",""raw_id"":39099415,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/xtinedeviersjoncour/6638"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":2795}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","⚡️⚡️Les États-Unis ont divulgué des données sur le transport militaire vers l'Europe et l'Ukraine

Les États ont effectué près d'un millier de vols, envoyé près de 150 trains et environ 6 500 camions de fournitures militaires. En un an seulement, des États-Unis vers l'Europe sont arrivés :

▪️Plus de 360 millions de livres de matériel militaire.
▪️Plus de 200 millions de tours.
▪️Plus de 14 000 armes légères.
▪️Plus de 1,15 million d'obus d'artillerie et 282 systèmes d'artillerie.
▪️Plus de 111 000 obus et systèmes perforants.
▪️Près de trois mille missiles pour les systèmes de défense aérienne et environ 1500 systèmes de défense aérienne différents.
▪️Quarante-sept radars.
▪️Seize mille personnes.
▪️Quinze hélicoptères.
▪️Une trentaine de bateaux.
▪️Plus de deux mille cinq cents camions.","[]","2023-02-25T11:25:27","2023-02-25T16:08:53.850467","2023-02-25T20:08:50.349469","fr",15591,15,"[]",39083775,"null","null","[]","[{""text"":""⚡️⚡️Les"",""type"":""LOC""},{""text"":""États-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""Europe"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ukraine\n\nLes États"",""type"":""ORG""},{""text"":""États-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""l'Europe"",""type"":""LOC""}]","⚡ ️ ⚡ ️les états-unis divulgué données transport militaire europe ukraine 

 états effectué millier vols envoyé 150 trains 6 500 camions fournitures militaires an états-unis europe arrivés   

 ▪ ️plus 360 millions livres matériel militaire 
 ▪ ️plus 200 millions tours 
 ▪ ️plus 14 000 armes légères 
 ▪ ️plus 1,15 million obus artillerie 282 systèmes artillerie 
 ▪ ️plus 111 000 obus systèmes perforants 
 ▪ ️près missiles systèmes défense aérienne 1500 systèmes défense aérienne 
 ▪ ️quarante - radars 
 ▪ ️seize personnes 
 ▪ ️quinze hélicoptères 
 ▪ ️une trentaine bateaux 
 ▪ ️plus cents camions","[]","Telegram","6637",39099416,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6637","null","null",1862,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[271]}},""author_id"":""1689208978"",""author_username"":""xtinedeviersjoncour"",""channel"":271,""channels"":{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""⚡️⚡️Les États-Unis ont divulgué des données sur le transport militaire vers l'Europe et l'Ukraine\n\nLes États ont effectué près d'un millier de vols, envoyé près de 150 trains et environ 6 500 camions de fournitures militaires. En un an seulement, des États-Unis vers l'Europe sont arrivés :\n\n▪️Plus de 360 millions de livres de matériel militaire.\n▪️Plus de 200 millions de tours.\n▪️Plus de 14 000 armes légères.\n▪️Plus de 1,15 million d'obus d'artillerie et 282 systèmes d'artillerie.\n▪️Plus de 111 000 obus et systèmes perforants.\n▪️Près de trois mille missiles pour les systèmes de défense aérienne et environ 1500 systèmes de défense aérienne différents.\n▪️Quarante-sept radars.\n▪️Seize mille personnes.\n▪️Quinze hélicoptères.\n▪️Une trentaine de bateaux.\n▪️Plus de deux mille cinq cents camions."",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-25T11:25:27"",""date_archived"":""2023-02-25T16:08:53.850467"",""date_transformed"":""2023-02-25T20:08:50.349469"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":15591,""forwards"":15,""hashtags"":[],""id"":39083775,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""⚡️⚡️Les"",""type"":""LOC""},{""text"":""États-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""Europe"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ukraine\n\nLes États"",""type"":""ORG""},{""text"":""États-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""l'Europe"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""⚡ ️ ⚡ ️les états-unis divulgué données transport militaire europe ukraine \n\n états effectué millier vols envoyé 150 trains 6 500 camions fournitures militaires an états-unis europe arrivés   \n\n ▪ ️plus 360 millions livres matériel militaire \n ▪ ️plus 200 millions tours \n ▪ ️plus 14 000 armes légères \n ▪ ️plus 1,15 million obus artillerie 282 systèmes artillerie \n ▪ ️plus 111 000 obus systèmes perforants \n ▪ ️près missiles systèmes défense aérienne 1500 systèmes défense aérienne \n ▪ ️quarante - radars \n ▪ ️seize personnes \n ▪ ️quinze hélicoptères \n ▪ ️une trentaine bateaux \n ▪ ️plus cents camions"",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""6637"",""raw_id"":39099416,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/xtinedeviersjoncour/6637"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":1862}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Bonne nuit et doux rêves....💕","[]","2023-02-25T00:31:02","2023-02-25T08:08:47.922272","2023-02-25T12:06:37.998838","fr","null",0,"[]",39073012,"null","null","[]","[{""text"":""Bonne nuit"",""type"":""MISC""}]","bonne nuit doux rêves .... 💕","[]","Telegram","6636",39089866,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6636","null","null",1565,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[271]}},""author_id"":""1689208978"",""author_username"":""xtinedeviersjoncour"",""channel"":271,""channels"":{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Bonne nuit et doux rêves....💕"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-25T00:31:02"",""date_archived"":""2023-02-25T08:08:47.922272"",""date_transformed"":""2023-02-25T12:06:37.998838"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":0,""hashtags"":[],""id"":39073012,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Bonne nuit"",""type"":""MISC""}],""normalized_content"":""bonne nuit doux rêves .... 💕"",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""6636"",""raw_id"":39089866,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/xtinedeviersjoncour/6636"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":1565}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","","[]","2023-02-25T00:24:45","2023-02-25T08:08:47.930176","2023-02-25T12:06:34.931358","","null",54,"[]",39072928,"null","null","[]","[]","","[]","Telegram","6635",39089867,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6635","null","null",1894,"[]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","https://www.midilibre.fr/2023/02/21/operation-militaire-hemex-orion-tous-nos-articles-sur-cette-simulation-de-guerre-a-haute-intensite-mene-en-occitanie-11014335.php","[]","2023-02-25T00:02:07","2023-02-25T00:08:53.85953","2023-02-25T04:12:32.03959","","null",1,"[]",39072630,"null","null","[]","[]","","[""https://www.midilibre.fr/2023/02/21/operation-militaire-hemex-orion-tous-nos-articles-sur-cette-simulation-de-guerre-a-haute-intensite-mene-en-occitanie-11014335.php""]","Telegram","6634",39080412,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6634","null","null",81,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[271]}},""author_id"":""1689208978"",""author_username"":""xtinedeviersjoncour"",""channel"":271,""channels"":{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""https://www.midilibre.fr/2023/02/21/operation-militaire-hemex-orion-tous-nos-articles-sur-cette-simulation-de-guerre-a-haute-intensite-mene-en-occitanie-11014335.php"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-25T00:02:07"",""date_archived"":""2023-02-25T00:08:53.85953"",""date_transformed"":""2023-02-25T04:12:32.03959"",""detected_language"":"""",""forwarded_from"":null,""forwards"":1,""hashtags"":[],""id"":39072630,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[],""normalized_content"":"""",""outlinks"":[""https://www.midilibre.fr/2023/02/21/operation-militaire-hemex-orion-tous-nos-articles-sur-cette-simulation-de-guerre-a-haute-intensite-mene-en-occitanie-11014335.php""],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""6634"",""raw_id"":39080412,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/xtinedeviersjoncour/6634"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":81}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","👍👍👍👍👍 En français! Excellent article à lire!    https://thecradle.co/article-view/21901/analysis","[]","2023-02-24T23:53:27","2023-02-25T00:08:53.867826","2023-02-25T04:12:27.10672","fr","null",1,"[]",39072514,"null","null","[]","[{""text"":""👍👍👍👍👍"",""type"":""LOC""}]","👍 👍 👍 👍 👍 français excellent article lire     https://thecradle.co/article-view/21901/analysis","[""https://thecradle.co/article-view/21901/analysis""]","Telegram","6633",39080413,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6633","null","null",149,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[271]}},""author_id"":""1689208978"",""author_username"":""xtinedeviersjoncour"",""channel"":271,""channels"":{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""👍👍👍👍👍 En français! Excellent article à lire!    https://thecradle.co/article-view/21901/analysis"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-24T23:53:27"",""date_archived"":""2023-02-25T00:08:53.867826"",""date_transformed"":""2023-02-25T04:12:27.10672"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":1,""hashtags"":[],""id"":39072514,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""👍👍👍👍👍"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""👍 👍 👍 👍 👍 français excellent article lire     https://thecradle.co/article-view/21901/analysis"",""outlinks"":[""https://thecradle.co/article-view/21901/analysis""],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""6633"",""raw_id"":39080413,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/xtinedeviersjoncour/6633"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":149}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","LE GARS QUI N'ASSUME PAS

Le chancelier allemand Olaf Scholz a déclaré qu'il serait imprudent d'utiliser des armes fournies à Kiev pour organiser des attaques sur le territoire russe. L'homme politique l'a déclaré dans une interview à la chaîne de télévision ZDF.

« Il est clair que tout ce que nous faisons est permis. Cependant, en même temps, il faut toujours rester raisonnable, et donc ce ne serait pas très raisonnable si maintenant celui qui utilise les armes que nous fournissons [Kiev], par exemple, attaquait le territoire russe » a déclaré le chef du gouvernement allemand.

Voter l'élargissement de l'OTAN, toujours au plus près des frontières de la Russie, c'est permis ? Ne pas respecter les accords de Minsk volontairement, c'est permis ?

Olaf ! Quand tu files de la vaseline à ton quelqu'un, ce n'est pas pour faire de la mécanique ! Dommage que tu n'assumes d'aimer ça.

Cde Fabrice
t.me/russosphere","[]","2023-02-24T17:17:14","2023-02-25T00:08:53.872289","2023-02-25T04:06:56.260323","fr",12967,10,"[]",39060835,"null","null","[]","[{""text"":""GARS"",""type"":""ORG""},{""text"":""N'ASSUME PAS\n\nLe chancelier allemand"",""type"":""MISC""},{""text"":""Olaf Scholz"",""type"":""PER""},{""text"":""Kiev"",""type"":""LOC""},{""text"":""ZDF"",""type"":""ORG""},{""text"":""Kiev"",""type"":""LOC""},{""text"":""OTAN"",""type"":""ORG""},{""text"":""Russie"",""type"":""LOC""},{""text"":""Minsk"",""type"":""LOC""}]","gars assume 

 chancelier allemand olaf scholz déclaré imprudent utiliser armes fournies kiev organiser attaques territoire russe homme politique déclaré interview chaîne télévision zdf 

 « clair faisons permis temps faut rester raisonnable raisonnable utilise armes fournissons [ kiev ] exemple attaquait territoire russe » déclaré chef gouvernement allemand 

 voter élargissement otan frontières russie permis respecter accords minsk volontairement permis 

 olaf files vaseline quelqu' faire mécanique dommage assumes aimer 

 cde fabrice 
 t.me/russosphere","[""t.me/russosphere""]","Telegram","6632",39080414,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6632","null","null",2451,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[271]}},""author_id"":""1689208978"",""author_username"":""xtinedeviersjoncour"",""channel"":271,""channels"":{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""LE GARS QUI N'ASSUME PAS\n\nLe chancelier allemand Olaf Scholz a déclaré qu'il serait imprudent d'utiliser des armes fournies à Kiev pour organiser des attaques sur le territoire russe. L'homme politique l'a déclaré dans une interview à la chaîne de télévision ZDF.\n\n« Il est clair que tout ce que nous faisons est permis. Cependant, en même temps, il faut toujours rester raisonnable, et donc ce ne serait pas très raisonnable si maintenant celui qui utilise les armes que nous fournissons [Kiev], par exemple, attaquait le territoire russe » a déclaré le chef du gouvernement allemand.\n\nVoter l'élargissement de l'OTAN, toujours au plus près des frontières de la Russie, c'est permis ? Ne pas respecter les accords de Minsk volontairement, c'est permis ?\n\nOlaf ! Quand tu files de la vaseline à ton quelqu'un, ce n'est pas pour faire de la mécanique ! Dommage que tu n'assumes d'aimer ça.\n\nCde Fabrice\nt.me/russosphere"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-24T17:17:14"",""date_archived"":""2023-02-25T00:08:53.872289"",""date_transformed"":""2023-02-25T04:06:56.260323"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":12967,""forwards"":10,""hashtags"":[],""id"":39060835,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""GARS"",""type"":""ORG""},{""text"":""N'ASSUME PAS\n\nLe chancelier allemand"",""type"":""MISC""},{""text"":""Olaf Scholz"",""type"":""PER""},{""text"":""Kiev"",""type"":""LOC""},{""text"":""ZDF"",""type"":""ORG""},{""text"":""Kiev"",""type"":""LOC""},{""text"":""OTAN"",""type"":""ORG""},{""text"":""Russie"",""type"":""LOC""},{""text"":""Minsk"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""gars assume \n\n chancelier allemand olaf scholz déclaré imprudent utiliser armes fournies kiev organiser attaques territoire russe homme politique déclaré interview chaîne télévision zdf \n\n « clair faisons permis temps faut rester raisonnable raisonnable utilise armes fournissons [ kiev ] exemple attaquait territoire russe » déclaré chef gouvernement allemand \n\n voter élargissement otan frontières russie permis respecter accords minsk volontairement permis \n\n olaf files vaseline quelqu' faire mécanique dommage assumes aimer \n\n cde fabrice \n t.me/russosphere"",""outlinks"":[""t.me/russosphere""],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""6632"",""raw_id"":39080414,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/xtinedeviersjoncour/6632"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":2451}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","https://www.youtube.com/watch?v=Emv0krzmq8s","[]","2023-02-24T13:49:11","2023-02-24T16:08:54.89161","2023-02-24T20:10:28.098054","","null",38,"[]",39054843,"null","null","[]","[{""text"":""https://www.youtube.com/watch?v=Emv0krzmq8s"",""type"":""MISC""}]","","[""https://www.youtube.com/watch?v=Emv0krzmq8s""]","Telegram","6631",39067080,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6631","null","null",1200,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[271]}},""author_id"":""1689208978"",""author_username"":""xtinedeviersjoncour"",""channel"":271,""channels"":{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""https://www.youtube.com/watch?v=Emv0krzmq8s"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-24T13:49:11"",""date_archived"":""2023-02-24T16:08:54.89161"",""date_transformed"":""2023-02-24T20:10:28.098054"",""detected_language"":"""",""forwarded_from"":null,""forwards"":38,""hashtags"":[],""id"":39054843,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""https://www.youtube.com/watch?v=Emv0krzmq8s"",""type"":""MISC""}],""normalized_content"":"""",""outlinks"":[""https://www.youtube.com/watch?v=Emv0krzmq8s""],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""6631"",""raw_id"":39067080,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/xtinedeviersjoncour/6631"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":1200}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","LA HONTE FRANÇAISE EN DIRECT

Le Tour Eiffel symbole de la France aux couleurs de l'Ukraine.  

C'est une honte totale, ce grand pays qu'est la France est tombé bien bas, la subordination à Washington n'a pas de limites. 

La France est passée d'un pays indépendant et fier à un pays soumis aux USA et occupé politiquement par des traîtres. 

Le soutien à la junte de Kiev n'est pas du tout une politique dans l'intérêt du peuple français.

Source : Video Russosphère - Section Paris.

ANTHONY CHAPKA 
http://t.me/russosphere","[]","2023-02-24T13:45:41","2023-02-24T16:08:54.899931","2023-02-24T20:10:24.648973","fr",12967,29,"[]",39054742,"null","null","[]","[{""text"":""HONTE FRANÇAISE EN DIRECT\n\nLe Tour Eiffel"",""type"":""MISC""},{""text"":""la France"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""},{""text"":""la France"",""type"":""LOC""},{""text"":""Washington"",""type"":""LOC""},{""text"":""La France"",""type"":""LOC""},{""text"":""USA"",""type"":""LOC""},{""text"":""Kiev"",""type"":""LOC""},{""text"":""Video Russosphère - Section Paris"",""type"":""ORG""},{""text"":""CHAPKA \nhttp://t.me/russosphere"",""type"":""LOC""}]","honte française direct 

 tour eiffel symbole france couleurs ukraine  

 honte totale grand pays france tombé bien subordination washington limites 

 france passée pays indépendant fier pays soumis usa occupé politiquement traîtres 

 soutien junte kiev politique intérêt peuple français 

 source video russosphère - section paris 

 anthony chapka 
 http://t.me/russosphere","[""http://t.me/russosphere""]","Telegram","6630",39067081,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6630","null","null",1039,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[271]}},""author_id"":""1689208978"",""author_username"":""xtinedeviersjoncour"",""channel"":271,""channels"":{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""LA HONTE FRANÇAISE EN DIRECT\n\nLe Tour Eiffel symbole de la France aux couleurs de l'Ukraine.  \n\nC'est une honte totale, ce grand pays qu'est la France est tombé bien bas, la subordination à Washington n'a pas de limites. \n\nLa France est passée d'un pays indépendant et fier à un pays soumis aux USA et occupé politiquement par des traîtres. \n\nLe soutien à la junte de Kiev n'est pas du tout une politique dans l'intérêt du peuple français.\n\nSource : Video Russosphère - Section Paris.\n\nANTHONY CHAPKA \nhttp://t.me/russosphere"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-24T13:45:41"",""date_archived"":""2023-02-24T16:08:54.899931"",""date_transformed"":""2023-02-24T20:10:24.648973"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":12967,""forwards"":29,""hashtags"":[],""id"":39054742,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""HONTE FRANÇAISE EN DIRECT\n\nLe Tour Eiffel"",""type"":""MISC""},{""text"":""la France"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""},{""text"":""la France"",""type"":""LOC""},{""text"":""Washington"",""type"":""LOC""},{""text"":""La France"",""type"":""LOC""},{""text"":""USA"",""type"":""LOC""},{""text"":""Kiev"",""type"":""LOC""},{""text"":""Video Russosphère - Section Paris"",""type"":""ORG""},{""text"":""CHAPKA \nhttp://t.me/russosphere"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""honte française direct \n\n tour eiffel symbole france couleurs ukraine  \n\n honte totale grand pays france tombé bien subordination washington limites \n\n france passée pays indépendant fier pays soumis usa occupé politiquement traîtres \n\n soutien junte kiev politique intérêt peuple français \n\n source video russosphère - section paris \n\n anthony chapka \n http://t.me/russosphere"",""outlinks"":[""http://t.me/russosphere""],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""6630"",""raw_id"":39067081,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/xtinedeviersjoncour/6630"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":1039}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","","[]","2023-02-24T13:44:42","2023-02-24T16:08:54.904355","2023-02-24T20:10:23.938202","","null",0,"[]",39054716,"null","null","[]","[]","","[]","Telegram","6629",39067082,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6629","null","null",1131,"[]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","https://www.profession-gendarme.com/conflit-en-ukraine-les-dernieres-informations/","[]","2023-02-24T13:43:49","2023-02-24T16:08:54.908547","2023-02-24T20:10:23.289236","","null",1,"[]",39054687,"null","null","[]","[]","","[""https://www.profession-gendarme.com/conflit-en-ukraine-les-dernieres-informations/""]","Telegram","6628",39067083,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6628","null","null",1135,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[271]}},""author_id"":""1689208978"",""author_username"":""xtinedeviersjoncour"",""channel"":271,""channels"":{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""https://www.profession-gendarme.com/conflit-en-ukraine-les-dernieres-informations/"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-24T13:43:49"",""date_archived"":""2023-02-24T16:08:54.908547"",""date_transformed"":""2023-02-24T20:10:23.289236"",""detected_language"":"""",""forwarded_from"":null,""forwards"":1,""hashtags"":[],""id"":39054687,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[],""normalized_content"":"""",""outlinks"":[""https://www.profession-gendarme.com/conflit-en-ukraine-les-dernieres-informations/""],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""6628"",""raw_id"":39067083,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/xtinedeviersjoncour/6628"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":1135}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Les «Etats-Unis, premier fauteur de guerre au monde»: la Chine présente son propre plan de paix pour l’Ukraine

Pékin a [publié](https://www.fmprc.gov.cn/rus/) une déclaration en 12 points, exhortant «toutes les parties à la retenue» et à «ne pas jeter de l’huile sur le feu».

Un plan un peu pour la forme, car la diplomatie chinoise a aussi désigné les Etats-Unis comme «premier fauteur de guerre au monde».

«Tant que l'hégémonisme et la belligérance des Etats-Unis existeront, le reste du monde aura du mal à obtenir la paix qu'il mérite», a [rappelé](https://www.fmprc.gov.cn/mfa_eng/xwfw_665399/s2510_665401/202302/t20230223_11030365.html) le porte-parole Wang Wenbin.

Et Wang de détailler le palmarès de l’Empire:

«Les Etats-Unis n'ont pas été en guerre que pendant 16 ans, seulement, sur leurs 240 ans d'histoire et sont à l’origine de 80% de tous les conflits armés de l’après-Seconde Guerre mondiale».

«Les Etats-Unis ont tenté de renverser plus de 50 gouvernements étrangers, se sont grossièrement ingérés dans les élections dans au moins 30 pays et ont tenté d'assassiner plus de 50 dirigeants étrangers.»

L'OTAN, dirigée par les Etats-Unis, est responsable des guerres contre l'Afghanistan, l'Irak et la Syrie qui ont tué plus de 900.000 personnes et créé 37 millions de réfugiés.

@kompromatmedia","[]","2023-02-24T13:08:21","2023-02-24T16:08:54.912933","2023-02-24T20:09:58.773198","fr",9724,22,"[]",39053778,"null","null","[9724]","[{""text"":""Etats-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""la Chine"",""type"":""LOC""},{""text"":""l’Ukraine\n\nPékin"",""type"":""LOC""},{""text"":""Etats-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""Etats-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""Wang Wenbin"",""type"":""PER""},{""text"":""Wang"",""type"":""PER""},{""text"":""l’Empire:\n\n«Les Etats-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""l’après-Seconde Guerre mondiale».\n\n«Les Etats-Unis"",""type"":""PER""},{""text"":""Etats-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""Afghanistan"",""type"":""LOC""},{""text"":""Irak"",""type"":""LOC""},{""text"":""Syrie"",""type"":""LOC""}]","« etats-unis fauteur guerre monde » chine présente propre plan paix ukraine 

 pékin [ publié](https://www.fmprc.gov.cn / rus/ déclaration 12 points exhortant « parties retenue » « jeter huile feu » 

 plan forme diplomatie chinoise désigné etats-unis « fauteur guerre monde » 

 « hégémonisme belligérance etats-unis existeront monde mal obtenir paix mérite » [ rappelé](https://www.fmprc.gov.cn / mfa_eng / xwfw_665399 / s2510_665401/202302 / t20230223_11030365.html porte-parole wang wenbin 

 wang détailler palmarès empire 

 « etats-unis été guerre 16 ans 240 ans histoire origine 80 % conflits armés après-seconde guerre mondiale » 

 « etats-unis tenté renverser 50 gouvernements étrangers grossièrement ingérés élections 30 pays tenté assassiner 50 dirigeants étrangers » 

 otan dirigée etats-unis responsable guerres contre afghanistan irak syrie tué 900.000 personnes créé 37 millions réfugiés 

 @kompromatmedia","[""https://www.fmprc.gov.cn/mfa_eng/xwfw_665399/s2510_665401/202302/t20230223_11030365.html"",""https://www.fmprc.gov.cn/rus/""]","Telegram","6627",39067084,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6627","null","null",1273,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[271]}},""author_id"":""1689208978"",""author_username"":""xtinedeviersjoncour"",""channel"":271,""channels"":{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Les «Etats-Unis, premier fauteur de guerre au monde»: la Chine présente son propre plan de paix pour l’Ukraine\n\nPékin a [publié](https://www.fmprc.gov.cn/rus/) une déclaration en 12 points, exhortant «toutes les parties à la retenue» et à «ne pas jeter de l’huile sur le feu».\n\nUn plan un peu pour la forme, car la diplomatie chinoise a aussi désigné les Etats-Unis comme «premier fauteur de guerre au monde».\n\n«Tant que l'hégémonisme et la belligérance des Etats-Unis existeront, le reste du monde aura du mal à obtenir la paix qu'il mérite», a [rappelé](https://www.fmprc.gov.cn/mfa_eng/xwfw_665399/s2510_665401/202302/t20230223_11030365.html) le porte-parole Wang Wenbin.\n\nEt Wang de détailler le palmarès de l’Empire:\n\n«Les Etats-Unis n'ont pas été en guerre que pendant 16 ans, seulement, sur leurs 240 ans d'histoire et sont à l’origine de 80% de tous les conflits armés de l’après-Seconde Guerre mondiale».\n\n«Les Etats-Unis ont tenté de renverser plus de 50 gouvernements étrangers, se sont grossièrement ingérés dans les élections dans au moins 30 pays et ont tenté d'assassiner plus de 50 dirigeants étrangers.»\n\nL'OTAN, dirigée par les Etats-Unis, est responsable des guerres contre l'Afghanistan, l'Irak et la Syrie qui ont tué plus de 900.000 personnes et créé 37 millions de réfugiés.\n\n@kompromatmedia"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-24T13:08:21"",""date_archived"":""2023-02-24T16:08:54.912933"",""date_transformed"":""2023-02-24T20:09:58.773198"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":9724,""forwards"":22,""hashtags"":[],""id"":39053778,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[9724],""named_entities"":[{""text"":""Etats-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""la Chine"",""type"":""LOC""},{""text"":""l’Ukraine\n\nPékin"",""type"":""LOC""},{""text"":""Etats-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""Etats-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""Wang Wenbin"",""type"":""PER""},{""text"":""Wang"",""type"":""PER""},{""text"":""l’Empire:\n\n«Les Etats-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""l’après-Seconde Guerre mondiale».\n\n«Les Etats-Unis"",""type"":""PER""},{""text"":""Etats-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""Afghanistan"",""type"":""LOC""},{""text"":""Irak"",""type"":""LOC""},{""text"":""Syrie"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""« etats-unis fauteur guerre monde » chine présente propre plan paix ukraine \n\n pékin [ publié](https://www.fmprc.gov.cn / rus/ déclaration 12 points exhortant « parties retenue » « jeter huile feu » \n\n plan forme diplomatie chinoise désigné etats-unis « fauteur guerre monde » \n\n « hégémonisme belligérance etats-unis existeront monde mal obtenir paix mérite » [ rappelé](https://www.fmprc.gov.cn / mfa_eng / xwfw_665399 / s2510_665401/202302 / t20230223_11030365.html porte-parole wang wenbin \n\n wang détailler palmarès empire \n\n « etats-unis été guerre 16 ans 240 ans histoire origine 80 % conflits armés après-seconde guerre mondiale » \n\n « etats-unis tenté renverser 50 gouvernements étrangers grossièrement ingérés élections 30 pays tenté assassiner 50 dirigeants étrangers » \n\n otan dirigée etats-unis responsable guerres contre afghanistan irak syrie tué 900.000 personnes créé 37 millions réfugiés \n\n @kompromatmedia"",""outlinks"":[""https://www.fmprc.gov.cn/mfa_eng/xwfw_665399/s2510_665401/202302/t20230223_11030365.html"",""https://www.fmprc.gov.cn/rus/""],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""6627"",""raw_id"":39067084,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/xtinedeviersjoncour/6627"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":1273}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Les Ukrainiens en âge de servir qui veulent se rendre en Russie sont mobilisés de force.

Les Ukrainiens en âge de conscription qui veulent passer par la Lettonie, la Lituanie, l'Estonie vers la Russie, ainsi que de la Pologne vers le territoire de la Biélorussie, sont renvoyés de force en Ukraine, où ils sont mobilisés de force. Cela est rapporté par RIA Novosti en référence à une source proche de la situation.

Comme l'interlocuteur de l'agence l'a appris de sources ukrainiennes, les hommes sont détenus à la frontière et escortés jusqu'aux ambassades ukrainiennes dans les capitales de ces pays, d'où ils sont déjà envoyés en Ukraine, où ils sont mobilisés de force dans le Forces armées ukrainiennes (AFU).

Une mesure similaire s'applique aux Ukrainiens âgés de 18 à 55 ans voyageant de Russie vers les pays de l'UE, a ajouté la source.

t.me/russosphere","[]","2023-02-24T13:05:47","2023-02-24T16:08:54.917136","2023-02-24T20:09:57.615806","fr",12967,12,"[]",39053735,"null","null","[]","[{""text"":""Ukrainiens"",""type"":""LOC""},{""text"":""Russie"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ukrainiens"",""type"":""LOC""},{""text"":""Lettonie"",""type"":""LOC""},{""text"":""Lituanie"",""type"":""LOC""},{""text"":""Estonie"",""type"":""LOC""},{""text"":""Russie"",""type"":""LOC""},{""text"":""la Pologne"",""type"":""LOC""},{""text"":""Biélorussie"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""},{""text"":""RIA Novosti"",""type"":""ORG""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""},{""text"":""Forces armées ukrainiennes"",""type"":""ORG""},{""text"":""AFU"",""type"":""ORG""},{""text"":""Ukrainiens"",""type"":""LOC""},{""text"":""Russie"",""type"":""LOC""},{""text"":""UE"",""type"":""ORG""}]","ukrainiens âge servir veulent russie mobilisés force 

 ukrainiens âge conscription veulent passer lettonie lituanie estonie russie pologne territoire biélorussie renvoyés force ukraine mobilisés force rapporté ria novosti référence source situation 

 interlocuteur agence appris sources ukrainiennes hommes détenus frontière escortés jusqu' ambassades ukrainiennes capitales pays envoyés ukraine mobilisés force forces armées ukrainiennes afu 

 mesure similaire applique ukrainiens âgés 18 55 ans voyageant russie pays ue ajouté source 

 t.me/russosphere","[""t.me/russosphere""]","Telegram","6626",39067085,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/xtinedeviersjoncour/6626","null","null",1197,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[271]}},""author_id"":""1689208978"",""author_username"":""xtinedeviersjoncour"",""channel"":271,""channels"":{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Les Ukrainiens en âge de servir qui veulent se rendre en Russie sont mobilisés de force.\n\nLes Ukrainiens en âge de conscription qui veulent passer par la Lettonie, la Lituanie, l'Estonie vers la Russie, ainsi que de la Pologne vers le territoire de la Biélorussie, sont renvoyés de force en Ukraine, où ils sont mobilisés de force. Cela est rapporté par RIA Novosti en référence à une source proche de la situation.\n\nComme l'interlocuteur de l'agence l'a appris de sources ukrainiennes, les hommes sont détenus à la frontière et escortés jusqu'aux ambassades ukrainiennes dans les capitales de ces pays, d'où ils sont déjà envoyés en Ukraine, où ils sont mobilisés de force dans le Forces armées ukrainiennes (AFU).\n\nUne mesure similaire s'applique aux Ukrainiens âgés de 18 à 55 ans voyageant de Russie vers les pays de l'UE, a ajouté la source.\n\nt.me/russosphere"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-24T13:05:47"",""date_archived"":""2023-02-24T16:08:54.917136"",""date_transformed"":""2023-02-24T20:09:57.615806"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":12967,""forwards"":12,""hashtags"":[],""id"":39053735,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Ukrainiens"",""type"":""LOC""},{""text"":""Russie"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ukrainiens"",""type"":""LOC""},{""text"":""Lettonie"",""type"":""LOC""},{""text"":""Lituanie"",""type"":""LOC""},{""text"":""Estonie"",""type"":""LOC""},{""text"":""Russie"",""type"":""LOC""},{""text"":""la Pologne"",""type"":""LOC""},{""text"":""Biélorussie"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""},{""text"":""RIA Novosti"",""type"":""ORG""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""},{""text"":""Forces armées ukrainiennes"",""type"":""ORG""},{""text"":""AFU"",""type"":""ORG""},{""text"":""Ukrainiens"",""type"":""LOC""},{""text"":""Russie"",""type"":""LOC""},{""text"":""UE"",""type"":""ORG""}],""normalized_content"":""ukrainiens âge servir veulent russie mobilisés force \n\n ukrainiens âge conscription veulent passer lettonie lituanie estonie russie pologne territoire biélorussie renvoyés force ukraine mobilisés force rapporté ria novosti référence source situation \n\n interlocuteur agence appris sources ukrainiennes hommes détenus frontière escortés jusqu' ambassades ukrainiennes capitales pays envoyés ukraine mobilisés force forces armées ukrainiennes afu \n\n mesure similaire applique ukrainiens âgés 18 55 ans voyageant russie pays ue ajouté source \n\n t.me/russosphere"",""outlinks"":[""t.me/russosphere""],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""6626"",""raw_id"":39067085,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/xtinedeviersjoncour/6626"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":1197}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[271]}}","1689208978","xtinedeviersjoncour",271,"{""category"":""corona/anti-vax"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","L'ACCUEIL DES UKRAINIENS A COÛTÉ PRÈS DE 500 MILLIONS D'EUROS À LA FRANCE SUR UN AN
""Un pognon de dingue !"" Le votre !

Un an après le début de la guerre préventive russe en Ukraine, la France a dépensé près d'un demi-milliard d'euros pour offrir un accueil «inédit» à quelque 100 000 déplacés qui ont trouvé refuge sur le territoire, d'après le ministère de l'Intérieur. 

Depuis le début des événements, la France a dépensé plus de 490 millions d'euros pour offrir un « schéma d'accueil inédit » aux Ukrainiens, selon les données du ministère français de l'Intérieur le 22 février.

Dans le détail, près de 220 millions d'euros ont été dépensés « au titre de l'allocation pour les bénéficiaires de la protection » temporaire accordée partout en Europe aux Ukrainiens. Ces derniers ont ainsi pu bénéficier de l'allocation pour demandeurs d'asile (Ada), même s'ils sont dispensés de solliciter le statut de réfugié. 

Environ 260 millions ont également été dépensés « au titre de l'hébergement » et 10,1 millions « au titre de l'accueil de jour et des transports », a détaillé le ministère de l'Intérieur. L'hébergement, qui représente la moitié du coût de l'accueil, comprend notamment les hôtels et les centres de vacances réquisitionnés, les places d'hébergement d'urgence mobilisées – 30 000 au plus fort de la crise en mars et avril 2022 – ou encore les « sas » d'accueil mis en place partout en France. 

Par ailleurs, environ 30 000 déplacés ukrainiens ont été logés chez des citoyens. Près de 900 de ces foyers français ont perçu une aide financière de l'Etat depuis fin 2022, pour un montant d’environ 780 000 euros, selon le ministère du Logement. 

Près de 150 000 autorisations de séjour 

Entre le 10 mars 2022 et le 30 janvier 2023, la France a accueilli plus de 100 000 Ukrainiens, « dont près de 80 % de femmes », a précisé le ministère de l'Intérieur. Celui-ci explique avoir délivré des « autorisations provisoires de séjour » (APS) à 87 928 Ukrainiens (sans compter les enfants) sur cette période, et un total de 146 000 APS en prenant en compte les renouvellements. 

Ces titres de séjour sont valables six mois renouvelables et permettent aux Ukrainiens de s'installer en France en situation régulière tout en bénéficiant d'une série de droits sociaux : accès au travail, aux services de santé, à la scolarisation des enfants, à l'hébergement d'urgence ou encore à une aide au logement. 

Un an après, alors qu'une vague de retours a été constatée, les arrivées de réfugiés ukrainiens se sont largement taries. Là où un millier d'entre eux se présentaient quotidiennement dans le seul point d'accueil parisien en mars 2022, il ne reste plus qu'un « petit flux » de quelques centaines de personnes sur tout le territoire, sur un mois. De quoi fermer les centres d'accueil dédiés ? Le ministère de l'Intérieur explique se placer « dans une logique de fermeture progressive », ne souhaitant pas fermer ces points « trop vite ».

Avec une centaine de milliers de déplacés, la France n'a accueilli qu'une part infime des quelque huit millions de réfugiés ukrainiens recensés en Europe par l'agence des Nations unies pour les réfugiés (HCR), la Pologne ayant notamment accueilli près de 1,5 million d’Ukrainiens. 

Combien de réfugiés ukrainiens en Russie ? 5 millions ! ""Propagande russe !"" nous affirment nos russophobes des merdias de l'OTAN. Ils ont été ""déportés"" voyons ! Une seule question : depuis 2014 ?

En novembre, un rapport publié par les députés Stella Dupont et Mathieu Lefèvre (Renaissance) avait estimé à environ 106 000 le nombre de réfugiés ukrainiens accueillis, pour un budget estimé à quelque 600 millions d'euros en 2022.

Source : avec RT France.
t.me/russosphere","[]","2023-02-24T13:04:38","2023-02-24T16:08:54.921188","2023-02-24T20:09:56.706541","fr",12967,22,"[]",39053700,"null","null","[]","[{""text"":""ACCUEIL DES UKRAINIENS A COÛTÉ"",""type"":""LOC""},{""text"":""MILLIONS"",""type"":""MISC""},{""text"":""LA FRANCE"",""type"":""LOC""},{""text"":""UN AN\n"",""type"":""ORG""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""},{""text"":""la France"",""type"":""LOC""},{""text"":""ministère de l'Intérieur"",""type"":""ORG""},{""text"":""la France"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ukrainiens"",""type"":""LOC""},{""text"":""Europe"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ukrainiens"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ada"",""type"":""MISC""},{""text"":""ministère de l'Intérieur"",""type"":""ORG""},{""text"":""–"",""type"":""ORG""},{""text"":""France"",""type"":""LOC""},{""text"":""Etat"",""type"":""LOC""},{""text"":""ministère du Logement"",""type"":""ORG""},{""text"":""la France"",""type"":""LOC""},{""text"":""ministère de l'Intérieur"",""type"":""ORG""},{""text"":""Ukrainiens"",""type"":""LOC""},{""text"":""APS"",""type"":""ORG""},{""text"":""Ukrainiens"",""type"":""LOC""},{""text"":""France"",""type"":""LOC""},{""text"":""ministère de l'Intérieur"",""type"":""ORG""},{""text"":""la France"",""type"":""LOC""},{""text"":""Europe"",""type"":""LOC""},{""text"":""Nations unies pour les réfugiés"",""type"":""ORG""},{""text"":""HCR"",""type"":""ORG""},{""text"":""Pologne"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ukrainiens"",""type"":""LOC""},{""text"":""Combien"",""type"":""PER""},{""text"":""Russie"",""type"":""LOC""},{""text"":""Propagande russe"",""type"":""LOC""},{""text"":""OTAN"",""type"":""ORG""},{""text"":""Stella Dupont"",""type"":""LOC""},{""text"":""Mathieu Lefèvre"",""type"":""PER""},{""text"":""Renaissance"",""type"":""LOC""},{""text"":""RT France"",""type"":""LOC""}]","accueil ukrainiens coûté 500 millions euros france an 
 "" pognon dingue "" 

 an début guerre préventive russe ukraine france dépensé demi-milliard euros offrir accueil « inédit » 100 000 déplacés trouvé refuge territoire ministère intérieur 

 début événements france dépensé 490 millions euros offrir « schéma accueil inédit » ukrainiens données ministère français intérieur 22 février 

 détail 220 millions euros été dépensés « titre allocation bénéficiaires protection » temporaire accordée partout europe ukrainiens derniers bénéficier allocation demandeurs asile ada dispensés solliciter statut réfugié 

 260 millions été dépensés « titre hébergement » 10,1 millions « titre accueil jour transports » détaillé ministère intérieur hébergement représente moitié coût accueil comprend hôtels centres vacances réquisitionnés places hébergement urgence mobilisées – 30 000 fort crise mars avril 2022 – « sas » accueil mis place partout france 

 ailleurs 30 000 déplacés ukrainiens été logés citoyens 900 foyers français perçu aide financière etat fin 2022 montant 780 000 euros ministère logement 

 150 000 autorisations séjour 

 10 mars 2022 30 janvier 2023 france accueilli 100 000 ukrainiens « 80 % femmes » précisé ministère intérieur - explique délivré « autorisations provisoires séjour » aps 87 928 ukrainiens compter enfants période total 146 000 aps prenant compte renouvellements 

 titres séjour valables mois renouvelables permettent ukrainiens installer france situation régulière bénéficiant série droits sociaux accès travail services santé scolarisation enfants hébergement urgence aide logement 

 an vague retours été constatée arrivées réfugiés ukrainiens largement taries millier présentaient quotidiennement point accueil parisien mars 2022 « petit flux » centaines personnes territoire mois fermer centres accueil dédiés ministère intérieur explique placer « logique fermeture progressive » souhaitant fermer points « trop vite » 

 centaine milliers déplacés france accueilli part infime millions réfugiés ukrainiens recensés europe agence nations unies réfugiés hcr pologne accueilli 1,5 million ukrainiens 

 réfugiés ukrainiens russie 5 millions "" propagande russe "" affirment russophobes merdias otan été "" déportés "" voyons question 2014 

 novembre rapport publié députés stella dupont mathieu lefèvre renaissance estimé 106 000 nombre réfugiés ukrainiens accueillis budget estimé 600 millions euros 2022 
