_meta,author_id,author_username,channel,channels,content,cryptocurrency_addresses,date,date_archived,date_transformed,detected_language,forwarded_from,forwards,hashtags,id,likes,media,mentions,named_entities,normalized_content,outlinks,platform,platform_id,raw_id,reply_to,scraper,transformer,url,video_duration,video_title,views,duplicates,primary
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","La Transnitrie, région russophone de Moldavie avec 10,000 militaires russes, pourrait devenir le début de la 3ème guerre mondiale. Des troupes ukrainiennes, moldaves et roumaines (pays de l'OTAN) envoient des troupes pour encercler la Transnitrie et certainement l'attaquer.","[]","2023-02-25T11:41:38","2023-02-25T16:00:39.575086","2023-02-25T20:09:02.877178","fr","null",87,"[]",39084168,"null","null","[]","[{""text"":""Transnitrie"",""type"":""LOC""},{""text"":""Moldavie"",""type"":""LOC""},{""text"":""OTAN"",""type"":""ORG""},{""text"":""Transnitrie"",""type"":""LOC""}]","transnitrie région russophone moldavie 10,000 militaires russes devenir début 3ème guerre mondiale troupes ukrainiennes moldaves roumaines pays otan envoient troupes encercler transnitrie certainement attaquer","[]","Telegram","948",39093171,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/948","null","null",3810,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""La Transnitrie, région russophone de Moldavie avec 10,000 militaires russes, pourrait devenir le début de la 3ème guerre mondiale. Des troupes ukrainiennes, moldaves et roumaines (pays de l'OTAN) envoient des troupes pour encercler la Transnitrie et certainement l'attaquer."",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-25T11:41:38"",""date_archived"":""2023-02-25T16:00:39.575086"",""date_transformed"":""2023-02-25T20:09:02.877178"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":87,""hashtags"":[],""id"":39084168,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Transnitrie"",""type"":""LOC""},{""text"":""Moldavie"",""type"":""LOC""},{""text"":""OTAN"",""type"":""ORG""},{""text"":""Transnitrie"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""transnitrie région russophone moldavie 10,000 militaires russes devenir début 3ème guerre mondiale troupes ukrainiennes moldaves roumaines pays otan envoient troupes encercler transnitrie certainement attaquer"",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""948"",""raw_id"":39093171,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/948"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":3810}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Piotr Tolstoï renvoie dans les cordes @BFMTV sur la pédophilie en France. Le temps nous dira qui avait raison...avec une possible enquête sur Palmade et son cercle d'amis...","[]","2023-02-24T20:27:30","2023-02-25T00:00:40.202983","2023-02-25T04:09:42.829832","fr","null",104,"[]",39066741,"null","null","[35243]","[{""text"":""Piotr Tolstoï"",""type"":""PER""},{""text"":""@BFMTV"",""type"":""MISC""},{""text"":""France"",""type"":""LOC""},{""text"":""Palmade"",""type"":""MISC""}]","piotr tolstoï renvoie cordes @bfmtv pédophilie france temps dira raison ... enquête palmade cercle amis ...","[]","Telegram","947",39073466,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/947","null","null",5594,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Piotr Tolstoï renvoie dans les cordes @BFMTV sur la pédophilie en France. Le temps nous dira qui avait raison...avec une possible enquête sur Palmade et son cercle d'amis..."",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-24T20:27:30"",""date_archived"":""2023-02-25T00:00:40.202983"",""date_transformed"":""2023-02-25T04:09:42.829832"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":104,""hashtags"":[],""id"":39066741,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[35243],""named_entities"":[{""text"":""Piotr Tolstoï"",""type"":""PER""},{""text"":""@BFMTV"",""type"":""MISC""},{""text"":""France"",""type"":""LOC""},{""text"":""Palmade"",""type"":""MISC""}],""normalized_content"":""piotr tolstoï renvoie cordes @bfmtv pédophilie france temps dira raison ... enquête palmade cercle amis ..."",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""947"",""raw_id"":39073466,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/947"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":5594}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Mexique, Veracruz, un incendie massif s'est déclaré dans une installation de stockage de pétrole brut de Pemex. Nouveau jour, nouvelle coïncidence.","[]","2023-02-24T18:12:33","2023-02-25T00:00:40.211856","2023-02-25T04:07:46.126859","fr","null",163,"[]",39062500,"null","null","[]","[{""text"":""Mexique"",""type"":""LOC""},{""text"":""Veracruz"",""type"":""LOC""},{""text"":""Pemex"",""type"":""ORG""}]","mexique veracruz incendie massif déclaré installation stockage pétrole brut pemex jour nouvelle coïncidence","[]","Telegram","946",39073467,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/946","null","null",5364,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Mexique, Veracruz, un incendie massif s'est déclaré dans une installation de stockage de pétrole brut de Pemex. Nouveau jour, nouvelle coïncidence."",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-24T18:12:33"",""date_archived"":""2023-02-25T00:00:40.211856"",""date_transformed"":""2023-02-25T04:07:46.126859"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":163,""hashtags"":[],""id"":39062500,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Mexique"",""type"":""LOC""},{""text"":""Veracruz"",""type"":""LOC""},{""text"":""Pemex"",""type"":""ORG""}],""normalized_content"":""mexique veracruz incendie massif déclaré installation stockage pétrole brut pemex jour nouvelle coïncidence"",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""946"",""raw_id"":39073467,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/946"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":5364}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Le traité sur les pandémies refait surface et l'OMS cherche à devenir la police sanitaire mondiale. S'il est adopté, l'OMS aura le pouvoir de définir et déclarer une pandémie, ainsi que de détruire la souveraineté des États-nations avec ses propres politiques de santé.","[]","2023-02-23T17:55:45","2023-02-24T00:00:44.506389","2023-02-24T04:07:48.148479","fr","null",87,"[]",39027027,"null","null","[]","[{""text"":""OMS"",""type"":""ORG""},{""text"":""OMS"",""type"":""ORG""},{""text"":""États-nations"",""type"":""LOC""}]","traité pandémies refait surface oms cherche devenir police sanitaire mondiale adopté oms pouvoir définir déclarer pandémie détruire souveraineté états - nations propres politiques santé","[]","Telegram","945",39037727,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/945","null","null",5067,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Le traité sur les pandémies refait surface et l'OMS cherche à devenir la police sanitaire mondiale. S'il est adopté, l'OMS aura le pouvoir de définir et déclarer une pandémie, ainsi que de détruire la souveraineté des États-nations avec ses propres politiques de santé."",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-23T17:55:45"",""date_archived"":""2023-02-24T00:00:44.506389"",""date_transformed"":""2023-02-24T04:07:48.148479"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":87,""hashtags"":[],""id"":39027027,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""OMS"",""type"":""ORG""},{""text"":""OMS"",""type"":""ORG""},{""text"":""États-nations"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""traité pandémies refait surface oms cherche devenir police sanitaire mondiale adopté oms pouvoir définir déclarer pandémie détruire souveraineté états - nations propres politiques santé"",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""945"",""raw_id"":39037727,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/945"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":5067}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Des scientifiques de l'environnement se rendaient dans l'Ohio pour le nettoyage de cette énorme catastrophe écologique, et par coïncidence, ils meurent dans un accident d'avion. Les scientifiques allaient tester la qualité de l'eau, du sol et de l'air et relayer la vérité.","[]","2023-02-23T16:45:07","2023-02-24T00:00:44.518895","2023-02-24T04:06:38.138145","fr","null",211,"[]",39024522,"null","null","[]","[{""text"":""Ohio"",""type"":""LOC""}]","scientifiques environnement rendaient ohio nettoyage énorme catastrophe écologique coïncidence meurent accident avion scientifiques tester qualité eau sol air relayer vérité","[]","Telegram","944",39037728,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/944","null","null",7775,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Des scientifiques de l'environnement se rendaient dans l'Ohio pour le nettoyage de cette énorme catastrophe écologique, et par coïncidence, ils meurent dans un accident d'avion. Les scientifiques allaient tester la qualité de l'eau, du sol et de l'air et relayer la vérité."",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-23T16:45:07"",""date_archived"":""2023-02-24T00:00:44.518895"",""date_transformed"":""2023-02-24T04:06:38.138145"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":211,""hashtags"":[],""id"":39024522,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Ohio"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""scientifiques environnement rendaient ohio nettoyage énorme catastrophe écologique coïncidence meurent accident avion scientifiques tester qualité eau sol air relayer vérité"",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""944"",""raw_id"":39037728,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/944"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":7775}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Bienvenue dans la matrice, l'illusion devient la normale, une réalité biaisée nous est imposée, le miroir aux alouettes brille de tout feu. Trop gros pour être vrai ? Où passent nos impôts, taxes colossales ? A financer ce pacte de corruption gigantesque ? C'est l'heure du réveil","[]","2023-02-23T09:46:21","2023-02-23T16:00:42.429562","2023-02-23T20:07:03.504691","fr","null",100,"[]",39011614,"null","null","[]","[{""text"":""Bienvenue dans la matrice"",""type"":""MISC""}]","bienvenue matrice illusion devient normale réalité biaisée imposée miroir alouettes brille feu trop gros vrai passent impôts taxes colossales financer pacte corruption gigantesque heure réveil","[]","Telegram","943",39022986,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/943","null","null",4907,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Bienvenue dans la matrice, l'illusion devient la normale, une réalité biaisée nous est imposée, le miroir aux alouettes brille de tout feu. Trop gros pour être vrai ? Où passent nos impôts, taxes colossales ? A financer ce pacte de corruption gigantesque ? C'est l'heure du réveil"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-23T09:46:21"",""date_archived"":""2023-02-23T16:00:42.429562"",""date_transformed"":""2023-02-23T20:07:03.504691"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":100,""hashtags"":[],""id"":39011614,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Bienvenue dans la matrice"",""type"":""MISC""}],""normalized_content"":""bienvenue matrice illusion devient normale réalité biaisée imposée miroir alouettes brille feu trop gros vrai passent impôts taxes colossales financer pacte corruption gigantesque heure réveil"",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""943"",""raw_id"":39022986,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/943"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":4907}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Une très belle journée aujourd'hui, être retweeté par le @GenFlynn  c'est un très grand honneur pour moi.  Même si bien évidemment en étant réaliste, je me dis que c'est uniquement la vidéo qui l'intéressait. Néanmoins, ça me fait ma journée","[]","2023-02-22T14:12:47","2023-02-22T16:00:39.942824","2023-02-22T20:11:12.162679","fr","null",24,"[]",38979999,"null","null","[22580]","[{""text"":""@GenFlynn  c'"",""type"":""MISC""}]","belle journée aujourd'hui retweeté @genflynn   grand honneur   bien évidemment réaliste dis uniquement vidéo intéressait journée","[]","Telegram","942",38983624,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/942","null","null",2599,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Une très belle journée aujourd'hui, être retweeté par le @GenFlynn  c'est un très grand honneur pour moi.  Même si bien évidemment en étant réaliste, je me dis que c'est uniquement la vidéo qui l'intéressait. Néanmoins, ça me fait ma journée"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-22T14:12:47"",""date_archived"":""2023-02-22T16:00:39.942824"",""date_transformed"":""2023-02-22T20:11:12.162679"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":24,""hashtags"":[],""id"":38979999,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[22580],""named_entities"":[{""text"":""@GenFlynn  c'"",""type"":""MISC""}],""normalized_content"":""belle journée aujourd'hui retweeté @genflynn   grand honneur   bien évidemment réaliste dis uniquement vidéo intéressait journée"",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""942"",""raw_id"":38983624,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/942"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":2599}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","FIL : J'ai réuni quelques sources pour ma dernière vidéo sur les tremblements de terre en Turquie le 6 février 2023.
-arrivée du navire de guerre électromagnétique américain en Turquie le 5 février 2023, 1 jour avant le tremblement de terre. https://www.navy.mil/Press-Office/News-Stories/Article/3288830/uss-nitze-ddg-94-arrives-at-glck-naval-base-in-trkiye/
""La modernisation des destroyers comme le DDG 94...sera équipée pour mener des opérations de guerre anti-aérienne, de guerre anti-surface, de guerre anti-sous-marine et de guerre électromagnétique.""
Guerre électromagnétique comme HAARP ? https://www.naval-technology.com/news/uss-nitze-modernisation/
Le ministre turc de l'Intérieur s'est emporté vendredi contre l'ambassadeur américain à Ankara, lui demandant de retirer ses ""mains sales de la Turquie"".
Il les tient pour responsables de la tentative de coup d'État militaire de 2016. https://www.middleeasteye.net/news/turkey-take-dirty-hands-off-interior-minister-us-envoy
2 février: Le ministère turc des Affaires étrangères convoque les ambassadeurs en Turquie de 9 pays, dont les pays occidentaux qui ont fermé ces derniers jours leurs consulats à Istanbul pour des raisons de sécurité par crainte d'éventuelles attaques. https://english.alarabiya.net/News/middle-east/2023/02/02/Turkey-accuses-Western-countries-of-psychological-warfare-over-security-threats
Je dis pas être sûr que les américains ont provoqué ces tremblements de terre meurtriers, je dis simplement : quand beaucoup de coïncidences coïncident, alors il y a certainement des chances que ce soit un plan....","[]","2023-02-22T13:21:55","2023-02-22T16:00:39.951009","2023-02-22T20:10:14.99533","fr","null",130,"[]",38978428,"null","null","[]","[{""text"":""Turquie"",""type"":""LOC""},{""text"":""Turquie"",""type"":""LOC""},{""text"":""HAARP"",""type"":""ORG""},{""text"":""l'Intérieur"",""type"":""ORG""},{""text"":""Ankara"",""type"":""LOC""},{""text"":""Turquie"",""type"":""LOC""},{""text"":""https://www.middleeasteye.net/news/turkey-take-dirty-hands-off-interior-minister-us-envoy\n2"",""type"":""PER""},{""text"":""Turquie"",""type"":""LOC""},{""text"":""Istanbul"",""type"":""LOC""},{""text"":""américains"",""type"":""LOC""}]","fil réuni sources dernière vidéo tremblements terre turquie 6 février 2023 
 -arrivée navire guerre électromagnétique américain turquie 5 février 2023 1 jour tremblement terre https://www.navy.mil/press-office/news-stories/article/3288830/uss-nitze-ddg-94-arrives-at-glck-naval-base-in-trkiye/ 
 "" modernisation destroyers ddg 94 ... équipée mener opérations guerre anti-aérienne guerre anti-surface guerre anti-sous-marine guerre électromagnétique "" 
 guerre électromagnétique haarp https://www.naval-technology.com/news/uss-nitze-modernisation/ 
 ministre turc intérieur emporté vendredi contre ambassadeur américain ankara demandant retirer "" mains sales turquie "" 
 tient responsables tentative coup état militaire 2016 https://www.middleeasteye.net/news/turkey-take-dirty-hands-off-interior-minister-us-envoy 
 2 février ministère turc affaires étrangères convoque ambassadeurs turquie 9 pays pays occidentaux fermé derniers jours consulats istanbul raisons sécurité crainte éventuelles attaques https://english.alarabiya.net/news/middle-east/2023/02/02/turkey-accuses-western-countries-of-psychological-warfare-over-security-threats 
 dis sûr américains provoqué tremblements terre meurtriers dis simplement beaucoup coïncidences coïncident certainement chances plan ....","[""https://english.alarabiya.net/News/middle-east/2023/02/02/Turkey-accuses-Western-countries-of-psychological-warfare-over-security-threats"",""https://www.navy.mil/Press-Office/News-Stories/Article/3288830/uss-nitze-ddg-94-arrives-at-glck-naval-base-in-trkiye/"",""https://www.naval-technology.com/news/uss-nitze-modernisation/"",""https://www.middleeasteye.net/news/turkey-take-dirty-hands-off-interior-minister-us-envoy""]","Telegram","941",38983625,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/941","null","null",3950,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""FIL : J'ai réuni quelques sources pour ma dernière vidéo sur les tremblements de terre en Turquie le 6 février 2023.\n-arrivée du navire de guerre électromagnétique américain en Turquie le 5 février 2023, 1 jour avant le tremblement de terre. https://www.navy.mil/Press-Office/News-Stories/Article/3288830/uss-nitze-ddg-94-arrives-at-glck-naval-base-in-trkiye/\n\""La modernisation des destroyers comme le DDG 94...sera équipée pour mener des opérations de guerre anti-aérienne, de guerre anti-surface, de guerre anti-sous-marine et de guerre électromagnétique.\""\nGuerre électromagnétique comme HAARP ? https://www.naval-technology.com/news/uss-nitze-modernisation/\nLe ministre turc de l'Intérieur s'est emporté vendredi contre l'ambassadeur américain à Ankara, lui demandant de retirer ses \""mains sales de la Turquie\"".\nIl les tient pour responsables de la tentative de coup d'État militaire de 2016. https://www.middleeasteye.net/news/turkey-take-dirty-hands-off-interior-minister-us-envoy\n2 février: Le ministère turc des Affaires étrangères convoque les ambassadeurs en Turquie de 9 pays, dont les pays occidentaux qui ont fermé ces derniers jours leurs consulats à Istanbul pour des raisons de sécurité par crainte d'éventuelles attaques. https://english.alarabiya.net/News/middle-east/2023/02/02/Turkey-accuses-Western-countries-of-psychological-warfare-over-security-threats\nJe dis pas être sûr que les américains ont provoqué ces tremblements de terre meurtriers, je dis simplement : quand beaucoup de coïncidences coïncident, alors il y a certainement des chances que ce soit un plan...."",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-22T13:21:55"",""date_archived"":""2023-02-22T16:00:39.951009"",""date_transformed"":""2023-02-22T20:10:14.99533"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":130,""hashtags"":[],""id"":38978428,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Turquie"",""type"":""LOC""},{""text"":""Turquie"",""type"":""LOC""},{""text"":""HAARP"",""type"":""ORG""},{""text"":""l'Intérieur"",""type"":""ORG""},{""text"":""Ankara"",""type"":""LOC""},{""text"":""Turquie"",""type"":""LOC""},{""text"":""https://www.middleeasteye.net/news/turkey-take-dirty-hands-off-interior-minister-us-envoy\n2"",""type"":""PER""},{""text"":""Turquie"",""type"":""LOC""},{""text"":""Istanbul"",""type"":""LOC""},{""text"":""américains"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""fil réuni sources dernière vidéo tremblements terre turquie 6 février 2023 \n -arrivée navire guerre électromagnétique américain turquie 5 février 2023 1 jour tremblement terre https://www.navy.mil/press-office/news-stories/article/3288830/uss-nitze-ddg-94-arrives-at-glck-naval-base-in-trkiye/ \n \"" modernisation destroyers ddg 94 ... équipée mener opérations guerre anti-aérienne guerre anti-surface guerre anti-sous-marine guerre électromagnétique \"" \n guerre électromagnétique haarp https://www.naval-technology.com/news/uss-nitze-modernisation/ \n ministre turc intérieur emporté vendredi contre ambassadeur américain ankara demandant retirer \"" mains sales turquie \"" \n tient responsables tentative coup état militaire 2016 https://www.middleeasteye.net/news/turkey-take-dirty-hands-off-interior-minister-us-envoy \n 2 février ministère turc affaires étrangères convoque ambassadeurs turquie 9 pays pays occidentaux fermé derniers jours consulats istanbul raisons sécurité crainte éventuelles attaques https://english.alarabiya.net/news/middle-east/2023/02/02/turkey-accuses-western-countries-of-psychological-warfare-over-security-threats \n dis sûr américains provoqué tremblements terre meurtriers dis simplement beaucoup coïncidences coïncident certainement chances plan ...."",""outlinks"":[""https://english.alarabiya.net/News/middle-east/2023/02/02/Turkey-accuses-Western-countries-of-psychological-warfare-over-security-threats"",""https://www.navy.mil/Press-Office/News-Stories/Article/3288830/uss-nitze-ddg-94-arrives-at-glck-naval-base-in-trkiye/"",""https://www.naval-technology.com/news/uss-nitze-modernisation/"",""https://www.middleeasteye.net/news/turkey-take-dirty-hands-off-interior-minister-us-envoy""],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""941"",""raw_id"":38983625,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/941"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":3950}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Le navire de guerre USS Nitze (DDG 94) est arrivé à Istanbul avant le début de la tragédie du tremblement de terre au Moyen-Orient. Iil était équipé d'un dispositif électromagnétique HAARP.","[]","2023-02-22T11:15:55","2023-02-22T16:00:39.956028","2023-02-22T20:08:30.039641","fr","null",300,"[]",38974804,"null","null","[]","[{""text"":""USS Nitze"",""type"":""MISC""},{""text"":""Istanbul"",""type"":""LOC""},{""text"":""tremblement de terre au Moyen-Orient"",""type"":""LOC""},{""text"":""HAARP"",""type"":""ORG""}]","navire guerre uss nitze ddg 94 arrivé istanbul début tragédie tremblement terre moyen-orient iil équipé dispositif électromagnétique haarp","[]","Telegram","940",38983626,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/940","null","null",5679,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Le navire de guerre USS Nitze (DDG 94) est arrivé à Istanbul avant le début de la tragédie du tremblement de terre au Moyen-Orient. Iil était équipé d'un dispositif électromagnétique HAARP."",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-22T11:15:55"",""date_archived"":""2023-02-22T16:00:39.956028"",""date_transformed"":""2023-02-22T20:08:30.039641"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":300,""hashtags"":[],""id"":38974804,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""USS Nitze"",""type"":""MISC""},{""text"":""Istanbul"",""type"":""LOC""},{""text"":""tremblement de terre au Moyen-Orient"",""type"":""LOC""},{""text"":""HAARP"",""type"":""ORG""}],""normalized_content"":""navire guerre uss nitze ddg 94 arrivé istanbul début tragédie tremblement terre moyen-orient iil équipé dispositif électromagnétique haarp"",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""940"",""raw_id"":38983626,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/940"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":5679}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Le Dr McCullough donne 3 conseils à ceux qui ont pris les vaccins contre le COVID-19
- Plus d'injection, les effets secondaires sont cumulatifs.
- Soyez vigilant aux caillots sanguins et lésions cardiaques.
- Nattokinase - Des études montrent qu'elle dégrade la protéine Spike","[]","2023-02-22T10:40:27","2023-02-22T16:00:39.961125","2023-02-22T20:07:54.424212","fr","null",180,"[]",38973617,"null","null","[]","[{""text"":""Dr McCullough"",""type"":""LOC""},{""text"":""COVID-19\n- Plus d'injection"",""type"":""LOC""},{""text"":""Soyez"",""type"":""LOC""}]","dr mccullough donne 3 conseils pris vaccins contre covid-19 
 - injection effets secondaires cumulatifs 
 - soyez vigilant caillots sanguins lésions cardiaques 
 - nattokinase - études montrent dégrade protéine spike","[]","Telegram","939",38983627,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/939","null","null",4951,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Le Dr McCullough donne 3 conseils à ceux qui ont pris les vaccins contre le COVID-19\n- Plus d'injection, les effets secondaires sont cumulatifs.\n- Soyez vigilant aux caillots sanguins et lésions cardiaques.\n- Nattokinase - Des études montrent qu'elle dégrade la protéine Spike"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-22T10:40:27"",""date_archived"":""2023-02-22T16:00:39.961125"",""date_transformed"":""2023-02-22T20:07:54.424212"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":180,""hashtags"":[],""id"":38973617,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Dr McCullough"",""type"":""LOC""},{""text"":""COVID-19\n- Plus d'injection"",""type"":""LOC""},{""text"":""Soyez"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""dr mccullough donne 3 conseils pris vaccins contre covid-19 \n - injection effets secondaires cumulatifs \n - soyez vigilant caillots sanguins lésions cardiaques \n - nattokinase - études montrent dégrade protéine spike"",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""939"",""raw_id"":38983627,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/939"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":4951}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Ministre chinois des Affaires étrangères : ""Il y a plus qu'assez de faits pour montrer la vraie nature des Etats-Unis, source de problèmes plutôt que ""défenseur de la paix"" dans le monde....cessez d'attiser les flammes ou d'en tirer profit""","[]","2023-02-22T08:36:36","2023-02-22T16:00:39.966084","2023-02-22T20:06:32.816347","fr","null",85,"[]",38970640,"null","null","[]","[{""text"":""Ministre chinois des Affaires étrangères"",""type"":""LOC""},{""text"":""Etats-Unis"",""type"":""LOC""}]","ministre chinois affaires étrangères "" faits montrer vraie nature etats-unis source problèmes "" défenseur paix "" monde .... cessez attiser flammes tirer profit ""","[]","Telegram","938",38983628,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/938","null","null",6527,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Ministre chinois des Affaires étrangères : \""Il y a plus qu'assez de faits pour montrer la vraie nature des Etats-Unis, source de problèmes plutôt que \""défenseur de la paix\"" dans le monde....cessez d'attiser les flammes ou d'en tirer profit\"""",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-22T08:36:36"",""date_archived"":""2023-02-22T16:00:39.966084"",""date_transformed"":""2023-02-22T20:06:32.816347"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":85,""hashtags"":[],""id"":38970640,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Ministre chinois des Affaires étrangères"",""type"":""LOC""},{""text"":""Etats-Unis"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""ministre chinois affaires étrangères \"" faits montrer vraie nature etats-unis source problèmes \"" défenseur paix \"" monde .... cessez attiser flammes tirer profit \"""",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""938"",""raw_id"":38983628,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/938"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":6527}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","BOOM! Trump vient de confirmer publiquement que le département d'État américain était derrière le soulèvement de Maïdan en Ukraine : ""Victoria Nuland et bien d'autres....ont poussé l'Ukraine vers l'OTAN, sans parler du soutien du département d'État aux soulèvements en Ukraine.""","[]","2023-02-21T21:15:21","2023-02-22T00:00:45.741268","2023-02-22T04:11:03.545826","fr","null",263,"[]",38959101,"null","null","[]","[{""text"":""BOOM! Trump"",""type"":""MISC""},{""text"":""département d'État américain"",""type"":""LOC""},{""text"":""Maïdan"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""},{""text"":""Victoria Nuland"",""type"":""PER""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""},{""text"":""OTAN"",""type"":""ORG""},{""text"":""département d'État"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""}]","boom trump vient confirmer publiquement département état américain soulèvement maïdan ukraine "" victoria nuland bien .... poussé ukraine otan soutien département état soulèvements ukraine ""","[]","Telegram","937",38961063,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/937","null","null",7919,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""BOOM! Trump vient de confirmer publiquement que le département d'État américain était derrière le soulèvement de Maïdan en Ukraine : \""Victoria Nuland et bien d'autres....ont poussé l'Ukraine vers l'OTAN, sans parler du soutien du département d'État aux soulèvements en Ukraine.\"""",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-21T21:15:21"",""date_archived"":""2023-02-22T00:00:45.741268"",""date_transformed"":""2023-02-22T04:11:03.545826"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":263,""hashtags"":[],""id"":38959101,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""BOOM! Trump"",""type"":""MISC""},{""text"":""département d'État américain"",""type"":""LOC""},{""text"":""Maïdan"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""},{""text"":""Victoria Nuland"",""type"":""PER""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""},{""text"":""OTAN"",""type"":""ORG""},{""text"":""département d'État"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""boom trump vient confirmer publiquement département état américain soulèvement maïdan ukraine \"" victoria nuland bien .... poussé ukraine otan soutien département état soulèvements ukraine \"""",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""937"",""raw_id"":38961063,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/937"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":7919}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Williamsburg, Brooklyn : A l'instant, incendie massif de niveau 2 dans un entrepôt de bois de Brooklyn. les pompiers sont présents. Personne n'a été blessé pour le moment. C'est le bal des coïncidences....","[]","2023-02-21T19:01:13","2023-02-22T00:00:45.749456","2023-02-22T04:08:36.267034","fr","null",162,"[]",38954051,"null","null","[]","[{""text"":""Williamsburg"",""type"":""LOC""},{""text"":""Brooklyn"",""type"":""LOC""},{""text"":""Brooklyn"",""type"":""LOC""}]","williamsburg brooklyn instant incendie massif niveau 2 entrepôt bois brooklyn pompiers présents été blessé moment bal coïncidences ....","[]","Telegram","936",38961064,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/936","null","null",6439,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Williamsburg, Brooklyn : A l'instant, incendie massif de niveau 2 dans un entrepôt de bois de Brooklyn. les pompiers sont présents. Personne n'a été blessé pour le moment. C'est le bal des coïncidences...."",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-21T19:01:13"",""date_archived"":""2023-02-22T00:00:45.749456"",""date_transformed"":""2023-02-22T04:08:36.267034"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":162,""hashtags"":[],""id"":38954051,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Williamsburg"",""type"":""LOC""},{""text"":""Brooklyn"",""type"":""LOC""},{""text"":""Brooklyn"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""williamsburg brooklyn instant incendie massif niveau 2 entrepôt bois brooklyn pompiers présents été blessé moment bal coïncidences ...."",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""936"",""raw_id"":38961064,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/936"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":6439}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Réponse cinglante de Poutine : ""L'Occident utilise l'Ukraine comme un outil, un terrain d'essai et une rampe de lancement contre nous. Une chose devrait être claire : plus on envoie d'armes à longue portée en Ukraine, plus nous devrons repousser la menace loin de nos frontières.""","[]","2023-02-21T13:29:00","2023-02-21T16:00:58.512923","2023-02-21T20:30:12.1538","fr","null",80,"[]",38941267,"null","null","[]","[{""text"":""Réponse"",""type"":""PER""},{""text"":""Poutine"",""type"":""PER""},{""text"":""Occident"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""}]","réponse cinglante poutine "" occident utilise ukraine outil terrain essai rampe lancement contre chose devrait claire envoie armes longue portée ukraine devrons repousser menace loin frontières ""","[]","Telegram","935",38905145,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/935","null","null",4501,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Réponse cinglante de Poutine : \""L'Occident utilise l'Ukraine comme un outil, un terrain d'essai et une rampe de lancement contre nous. Une chose devrait être claire : plus on envoie d'armes à longue portée en Ukraine, plus nous devrons repousser la menace loin de nos frontières.\"""",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-21T13:29:00"",""date_archived"":""2023-02-21T16:00:58.512923"",""date_transformed"":""2023-02-21T20:30:12.1538"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":80,""hashtags"":[],""id"":38941267,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Réponse"",""type"":""PER""},{""text"":""Poutine"",""type"":""PER""},{""text"":""Occident"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""réponse cinglante poutine \"" occident utilise ukraine outil terrain essai rampe lancement contre chose devrait claire envoie armes longue portée ukraine devrons repousser menace loin frontières \"""",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""935"",""raw_id"":38905145,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/935"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":4501}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Nouvelle censure de @facebook qui me bloque pendant 29 jours sans aucune raison, aucune explication, juste de la censure pure et simple car ces dictateurs de la pensée unique veulent nous contrôler. Facebook sera bientôt jugé comme tous ces escrocs !!","[]","2023-02-21T13:01:05","2023-02-21T16:00:58.521892","2023-02-21T20:29:49.215756","fr","null",4,"[]",38940493,"null","null","[41265]","[{""text"":""@facebook"",""type"":""MISC""},{""text"":""Facebook"",""type"":""MISC""}]","nouvelle censure @facebook bloque 29 jours aucune raison aucune explication censure pure simple dictateurs pensée unique veulent contrôler facebook bientôt jugé escrocs","[]","Telegram","934",38905146,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/934","null","null",2762,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Nouvelle censure de @facebook qui me bloque pendant 29 jours sans aucune raison, aucune explication, juste de la censure pure et simple car ces dictateurs de la pensée unique veulent nous contrôler. Facebook sera bientôt jugé comme tous ces escrocs !!"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-21T13:01:05"",""date_archived"":""2023-02-21T16:00:58.521892"",""date_transformed"":""2023-02-21T20:29:49.215756"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":4,""hashtags"":[],""id"":38940493,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[41265],""named_entities"":[{""text"":""@facebook"",""type"":""MISC""},{""text"":""Facebook"",""type"":""MISC""}],""normalized_content"":""nouvelle censure @facebook bloque 29 jours aucune raison aucune explication censure pure simple dictateurs pensée unique veulent contrôler facebook bientôt jugé escrocs"",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""934"",""raw_id"":38905146,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/934"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":2762}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Vladimir Poutine : ""Ils détruisent l'institution de la famille, leur identité culturelle et historique et diverses perversions concernant les enfants. Les prêtres sont obligés de reconnaître et d'officier les mariages homosexuels. La famille est une union entre la femme et l'homme.""""L'Église anglicane envisage maintenant l'idée d'un Dieu neutre sur le plan du genre."" Un dieu neutre sur le plan du genre, tout le monde comprendra que les élites occidentales vénèrent Satan, la perversion et l'ego.","[]","2023-02-21T12:20:55","2023-02-21T16:00:58.526","2023-02-21T20:29:13.096515","fr","null",295,"[]",38939216,"null","null","[]","[{""text"":""Vladimir Poutine"",""type"":""PER""},{""text"":""Dieu"",""type"":""MISC""},{""text"":""Satan"",""type"":""PER""}]","vladimir poutine "" détruisent institution famille identité culturelle historique perversions enfants prêtres obligés reconnaître officier mariages homosexuels famille union femme homme """"l' église anglicane envisage idée dieu neutre plan genre "" dieu neutre plan genre monde comprendra élites occidentales vénèrent satan perversion ego","[]","Telegram","933",38905147,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/933","null","null",7941,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Vladimir Poutine : \""Ils détruisent l'institution de la famille, leur identité culturelle et historique et diverses perversions concernant les enfants. Les prêtres sont obligés de reconnaître et d'officier les mariages homosexuels. La famille est une union entre la femme et l'homme.\""\""L'Église anglicane envisage maintenant l'idée d'un Dieu neutre sur le plan du genre.\"" Un dieu neutre sur le plan du genre, tout le monde comprendra que les élites occidentales vénèrent Satan, la perversion et l'ego."",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-21T12:20:55"",""date_archived"":""2023-02-21T16:00:58.526"",""date_transformed"":""2023-02-21T20:29:13.096515"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":295,""hashtags"":[],""id"":38939216,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Vladimir Poutine"",""type"":""PER""},{""text"":""Dieu"",""type"":""MISC""},{""text"":""Satan"",""type"":""PER""}],""normalized_content"":""vladimir poutine \"" détruisent institution famille identité culturelle historique perversions enfants prêtres obligés reconnaître officier mariages homosexuels famille union femme homme \""\""l' église anglicane envisage idée dieu neutre plan genre \"" dieu neutre plan genre monde comprendra élites occidentales vénèrent satan perversion ego"",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""933"",""raw_id"":38905147,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/933"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":7941}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Le ministère chinois des Affaires étrangères  : Ce sont les États-Unis, et non la Chine, qui ont déversé des armes sur le champ de bataille. Les États-Unis ne sont pas en mesure de dire à la Chine ce qu'elle doit faire. Nous ne tolérerons jamais que les USA nous montrent du doigt","[]","2023-02-21T10:31:47","2023-02-21T16:00:58.530685","2023-02-21T20:27:24.127801","fr","null",79,"[]",38935406,"null","null","[]","[{""text"":""ministère chinois des Affaires étrangères  :"",""type"":""LOC""},{""text"":""États-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""Chine"",""type"":""LOC""},{""text"":""États-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""la Chine"",""type"":""LOC""},{""text"":""USA"",""type"":""LOC""}]","ministère chinois affaires étrangères   états-unis non chine déversé armes champ bataille états-unis mesure chine faire tolérerons jamais usa montrent doigt","[]","Telegram","932",38905148,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/932","null","null",6014,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Le ministère chinois des Affaires étrangères  : Ce sont les États-Unis, et non la Chine, qui ont déversé des armes sur le champ de bataille. Les États-Unis ne sont pas en mesure de dire à la Chine ce qu'elle doit faire. Nous ne tolérerons jamais que les USA nous montrent du doigt"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-21T10:31:47"",""date_archived"":""2023-02-21T16:00:58.530685"",""date_transformed"":""2023-02-21T20:27:24.127801"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":79,""hashtags"":[],""id"":38935406,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""ministère chinois des Affaires étrangères  :"",""type"":""LOC""},{""text"":""États-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""Chine"",""type"":""LOC""},{""text"":""États-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""la Chine"",""type"":""LOC""},{""text"":""USA"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""ministère chinois affaires étrangères   états-unis non chine déversé armes champ bataille états-unis mesure chine faire tolérerons jamais usa montrent doigt"",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""932"",""raw_id"":38905148,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/932"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":6014}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","BOOM! Le ministère chinois des Affaires étrangères affirme que les États-Unis doivent s'expliquer sur l'explosion du gazoduc NordStream. Il affirme également que les médias occidentaux sont complices des crimes des États-Unis.","[]","2023-02-21T09:42:58","2023-02-21T16:00:58.536564","2023-02-21T20:26:44.935357","fr","null",170,"[]",38933882,"null","null","[]","[{""text"":""BOOM!"",""type"":""MISC""},{""text"":""ministère chinois des Affaires étrangères"",""type"":""LOC""},{""text"":""États-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""NordStream"",""type"":""MISC""},{""text"":""États-Unis"",""type"":""LOC""}]","boom ministère chinois affaires étrangères affirme états-unis expliquer explosion gazoduc nordstream affirme médias occidentaux complices crimes états-unis","[]","Telegram","931",38905149,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/931","null","null",7125,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""BOOM! Le ministère chinois des Affaires étrangères affirme que les États-Unis doivent s'expliquer sur l'explosion du gazoduc NordStream. Il affirme également que les médias occidentaux sont complices des crimes des États-Unis."",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-21T09:42:58"",""date_archived"":""2023-02-21T16:00:58.536564"",""date_transformed"":""2023-02-21T20:26:44.935357"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":170,""hashtags"":[],""id"":38933882,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""BOOM!"",""type"":""MISC""},{""text"":""ministère chinois des Affaires étrangères"",""type"":""LOC""},{""text"":""États-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""NordStream"",""type"":""MISC""},{""text"":""États-Unis"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""boom ministère chinois affaires étrangères affirme états-unis expliquer explosion gazoduc nordstream affirme médias occidentaux complices crimes états-unis"",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""931"",""raw_id"":38905149,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/931"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":7125}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","L’OTAN est plus effrayée par une victoire russe en Ukraine que par une troisième guerre mondiale, a déclaré l’ancien président russe Dmitri Medvedev, rebondissant sur une polémique lancée par l’Alliance atlantique. https://reseauinternational.net/lotan-prefere-une-troisieme-guerre-mondiale-a-une-victoire-russe-traduit-medvedev/","[]","2023-02-21T08:02:17","2023-02-21T16:00:58.54035","2023-02-21T20:25:21.524077","fr","null",63,"[]",38930732,"null","null","[]","[{""text"":""L’OTAN"",""type"":""PER""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""},{""text"":""Dmitri Medvedev"",""type"":""PER""},{""text"":""l’Alliance atlantique"",""type"":""ORG""}]","otan effrayée victoire russe ukraine guerre mondiale déclaré ancien président russe dmitri medvedev rebondissant polémique lancée alliance atlantique https://reseauinternational.net/lotan-prefere-une-troisieme-guerre-mondiale-a-une-victoire-russe-traduit-medvedev/","[""https://reseauinternational.net/lotan-prefere-une-troisieme-guerre-mondiale-a-une-victoire-russe-traduit-medvedev/""]","Telegram","930",38905150,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/930","null","null",5642,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""L’OTAN est plus effrayée par une victoire russe en Ukraine que par une troisième guerre mondiale, a déclaré l’ancien président russe Dmitri Medvedev, rebondissant sur une polémique lancée par l’Alliance atlantique. https://reseauinternational.net/lotan-prefere-une-troisieme-guerre-mondiale-a-une-victoire-russe-traduit-medvedev/"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-21T08:02:17"",""date_archived"":""2023-02-21T16:00:58.54035"",""date_transformed"":""2023-02-21T20:25:21.524077"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":63,""hashtags"":[],""id"":38930732,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""L’OTAN"",""type"":""PER""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""},{""text"":""Dmitri Medvedev"",""type"":""PER""},{""text"":""l’Alliance atlantique"",""type"":""ORG""}],""normalized_content"":""otan effrayée victoire russe ukraine guerre mondiale déclaré ancien président russe dmitri medvedev rebondissant polémique lancée alliance atlantique https://reseauinternational.net/lotan-prefere-une-troisieme-guerre-mondiale-a-une-victoire-russe-traduit-medvedev/"",""outlinks"":[""https://reseauinternational.net/lotan-prefere-une-troisieme-guerre-mondiale-a-une-victoire-russe-traduit-medvedev/""],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""930"",""raw_id"":38905150,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/930"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":5642}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Bedford, Ohio, à l'instant, incendie massif dans une usine de métallurgie où de nombreuses explosions ont eu lieu. Selon la police, plus de 12 personnes ont été gravement brûlées et la fumée est visible à des kilomètres à la ronde. Encore une coïncidence ???","[]","2023-02-20T22:12:55","2023-02-21T16:00:58.544428","2023-02-21T20:20:33.442023","fr","null",351,"[]",38919956,"null","null","[]","[{""text"":""Bedford"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ohio"",""type"":""LOC""}]","bedford ohio instant incendie massif usine métallurgie explosions lieu police 12 personnes été gravement brûlées fumée visible kilomètres ronde coïncidence","[]","Telegram","929",38905151,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/929","null","null",12506,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Bedford, Ohio, à l'instant, incendie massif dans une usine de métallurgie où de nombreuses explosions ont eu lieu. Selon la police, plus de 12 personnes ont été gravement brûlées et la fumée est visible à des kilomètres à la ronde. Encore une coïncidence ???"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-20T22:12:55"",""date_archived"":""2023-02-21T16:00:58.544428"",""date_transformed"":""2023-02-21T20:20:33.442023"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":351,""hashtags"":[],""id"":38919956,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Bedford"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ohio"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""bedford ohio instant incendie massif usine métallurgie explosions lieu police 12 personnes été gravement brûlées fumée visible kilomètres ronde coïncidence"",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""929"",""raw_id"":38905151,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/929"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":12506}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Dr McCullough sur la probabilité que votre enfant contracte une myocardite :
- avant ""vaccin"" Covid : 4 cas par million
- après le ""vaccin"" Covid : 25 000 cas par million
Une augmentation de 625 000%. 
Taux de mortalité des myocardites sur 5 ans : 50%","[]","2023-02-20T19:08:27","2023-02-21T16:00:58.548878","2023-02-21T20:17:20.703965","fr","null",397,"[]",38913083,"null","null","[]","[{""text"":""Dr McCullough"",""type"":""PER""},{""text"":""Covid"",""type"":""PER""},{""text"":""million\n-"",""type"":""PER""},{""text"":""Covid"",""type"":""PER""}]","dr mccullough probabilité enfant contracte myocardite 
 - "" vaccin "" covid 4 cas million 
 - "" vaccin "" covid 25 000 cas million 
 augmentation 625 000 % 
 taux mortalité myocardites 5 ans 50 %","[]","Telegram","928",38905152,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/928","null","null",13825,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Dr McCullough sur la probabilité que votre enfant contracte une myocardite :\n- avant \""vaccin\"" Covid : 4 cas par million\n- après le \""vaccin\"" Covid : 25 000 cas par million\nUne augmentation de 625 000%. \nTaux de mortalité des myocardites sur 5 ans : 50%"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-20T19:08:27"",""date_archived"":""2023-02-21T16:00:58.548878"",""date_transformed"":""2023-02-21T20:17:20.703965"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":397,""hashtags"":[],""id"":38913083,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Dr McCullough"",""type"":""PER""},{""text"":""Covid"",""type"":""PER""},{""text"":""million\n-"",""type"":""PER""},{""text"":""Covid"",""type"":""PER""}],""normalized_content"":""dr mccullough probabilité enfant contracte myocardite \n - \"" vaccin \"" covid 4 cas million \n - \"" vaccin \"" covid 25 000 cas million \n augmentation 625 000 % \n taux mortalité myocardites 5 ans 50 %"",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""928"",""raw_id"":38905152,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/928"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":13825}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Des législateurs de l'Idaho envisagent maintenant d'ajouter des charges criminelles pour toute personne qui administre un vaccin à ARNm comme le COVID ou le vaccin contre la grippe. Bravo à la sénatrice Tammy Nichols, c'est tellement rare des politiciens honnêtes et courageux !","[]","2023-02-20T08:48:27","2023-02-21T16:00:58.552724","2023-02-21T20:06:29.727975","fr","null",575,"[]",38890844,"null","null","[]","[{""text"":""Idaho"",""type"":""LOC""},{""text"":""ARNm"",""type"":""ORG""},{""text"":""COVID"",""type"":""ORG""},{""text"":""Tammy Nichols"",""type"":""PER""}]","législateurs idaho envisagent ajouter charges criminelles administre vaccin arnm covid vaccin contre grippe bravo sénatrice tammy nichols rare politiciens honnêtes courageux","[]","Telegram","927",38905153,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/927","null","null",21162,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Des législateurs de l'Idaho envisagent maintenant d'ajouter des charges criminelles pour toute personne qui administre un vaccin à ARNm comme le COVID ou le vaccin contre la grippe. Bravo à la sénatrice Tammy Nichols, c'est tellement rare des politiciens honnêtes et courageux !"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-20T08:48:27"",""date_archived"":""2023-02-21T16:00:58.552724"",""date_transformed"":""2023-02-21T20:06:29.727975"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":575,""hashtags"":[],""id"":38890844,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Idaho"",""type"":""LOC""},{""text"":""ARNm"",""type"":""ORG""},{""text"":""COVID"",""type"":""ORG""},{""text"":""Tammy Nichols"",""type"":""PER""}],""normalized_content"":""législateurs idaho envisagent ajouter charges criminelles administre vaccin arnm covid vaccin contre grippe bravo sénatrice tammy nichols rare politiciens honnêtes courageux"",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""927"",""raw_id"":38905153,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/927"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":21162}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Lindsey Graham, le gars qui a préparé le coup d'état en Ukraine en 2014, puis la guerre avec la Russie depuis 2016 avec McCain, Soros, la CIA et Nuland, se permet maintenant d'insulter la Chine et de la menacer ouvertement. Ce clown aux mains sales est aussi  fou que dangereux...","[]","2023-02-20T06:55:33","2023-02-20T08:00:39.762859","2023-02-21T12:08:25.946368","fr","null",21,"[]",38888163,"null","null","[]","[{""text"":""Lindsey Graham"",""type"":""PER""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""},{""text"":""Russie"",""type"":""LOC""},{""text"":""McCain"",""type"":""PER""},{""text"":""Soros"",""type"":""LOC""},{""text"":""CIA"",""type"":""ORG""},{""text"":""Nuland"",""type"":""ORG""},{""text"":""Chine"",""type"":""LOC""}]","lindsey graham gars préparé coup état ukraine 2014 guerre russie 2016 mccain soros cia nuland insulter chine menacer ouvertement clown mains sales   fou dangereux ...","[]","Telegram","926",38896312,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/926","null","null",1537,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Lindsey Graham, le gars qui a préparé le coup d'état en Ukraine en 2014, puis la guerre avec la Russie depuis 2016 avec McCain, Soros, la CIA et Nuland, se permet maintenant d'insulter la Chine et de la menacer ouvertement. Ce clown aux mains sales est aussi  fou que dangereux..."",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-20T06:55:33"",""date_archived"":""2023-02-20T08:00:39.762859"",""date_transformed"":""2023-02-21T12:08:25.946368"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":21,""hashtags"":[],""id"":38888163,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Lindsey Graham"",""type"":""PER""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""},{""text"":""Russie"",""type"":""LOC""},{""text"":""McCain"",""type"":""PER""},{""text"":""Soros"",""type"":""LOC""},{""text"":""CIA"",""type"":""ORG""},{""text"":""Nuland"",""type"":""ORG""},{""text"":""Chine"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""lindsey graham gars préparé coup état ukraine 2014 guerre russie 2016 mccain soros cia nuland insulter chine menacer ouvertement clown mains sales   fou dangereux ..."",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""926"",""raw_id"":38896312,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/926"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":1537}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Dr Peter McCullough : ""Tous les flacons ne sont pas identiques""
• 15 % des ""vaccinés"" sont blessés
• 2,5 % subissent des dommages cardiaques
• 80% des décès avec Pfizer proviennent de 30% des lots
• 80 % des décès avec Moderna proviennent de 20 % des lots","[]","2023-02-19T10:39:11","2023-02-19T16:00:44.872479","2023-02-19T20:07:01.540349","fr","null",379,"[]",38858864,"null","null","[]","[{""text"":""Peter McCullough"",""type"":""PER""},{""text"":""Pfizer"",""type"":""PER""},{""text"":""Moderna"",""type"":""PER""}]","dr peter mccullough "" flacons identiques "" 
 • 15 % "" vaccinés "" blessés 
 • 2,5 % subissent dommages cardiaques 
 • 80 % décès pfizer proviennent 30 % lots 
 • 80 % décès moderna proviennent 20 % lots","[]","Telegram","925",38867861,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/925","null","null",8325,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Dr Peter McCullough : \""Tous les flacons ne sont pas identiques\""\n• 15 % des \""vaccinés\"" sont blessés\n• 2,5 % subissent des dommages cardiaques\n• 80% des décès avec Pfizer proviennent de 30% des lots\n• 80 % des décès avec Moderna proviennent de 20 % des lots"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-19T10:39:11"",""date_archived"":""2023-02-19T16:00:44.872479"",""date_transformed"":""2023-02-19T20:07:01.540349"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":379,""hashtags"":[],""id"":38858864,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Peter McCullough"",""type"":""PER""},{""text"":""Pfizer"",""type"":""PER""},{""text"":""Moderna"",""type"":""PER""}],""normalized_content"":""dr peter mccullough \"" flacons identiques \"" \n • 15 % \"" vaccinés \"" blessés \n • 2,5 % subissent dommages cardiaques \n • 80 % décès pfizer proviennent 30 % lots \n • 80 % décès moderna proviennent 20 % lots"",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""925"",""raw_id"":38867861,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/925"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":8325}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Le 1er ministre britannique @RishiSunak et le vice-président américain qualifient la guerre en Ukraine de ""guerre mondiale"". ""Le Royaume-Uni sera également le premier pays à envoyer des missiles à plus longue portée à l'Ukraine"". Des assassins, @EmmanuelMacron une réaction ???","[]","2023-02-19T10:02:55","2023-02-19T16:00:44.882062","2023-02-19T20:06:33.875162","fr","null",53,"[]",38857960,"null","null","[34237,33501]","[{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""},{""text"":""Royaume-Uni"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""}]","1er ministre britannique @rishisunak vice-président américain qualifient guerre ukraine "" guerre mondiale "" "" royaume - uni pays envoyer missiles longue portée ukraine "" assassins @emmanuelmacron réaction","[]","Telegram","924",38867862,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/924","null","null",5943,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Le 1er ministre britannique @RishiSunak et le vice-président américain qualifient la guerre en Ukraine de \""guerre mondiale\"". \""Le Royaume-Uni sera également le premier pays à envoyer des missiles à plus longue portée à l'Ukraine\"". Des assassins, @EmmanuelMacron une réaction ???"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-19T10:02:55"",""date_archived"":""2023-02-19T16:00:44.882062"",""date_transformed"":""2023-02-19T20:06:33.875162"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":53,""hashtags"":[],""id"":38857960,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[34237,33501],""named_entities"":[{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""},{""text"":""Royaume-Uni"",""type"":""LOC""},{""text"":""Ukraine"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""1er ministre britannique @rishisunak vice-président américain qualifient guerre ukraine \"" guerre mondiale \"" \"" royaume - uni pays envoyer missiles longue portée ukraine \"" assassins @emmanuelmacron réaction"",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""924"",""raw_id"":38867862,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/924"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":5943}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Dr. Mike Yeadon: ""Quand l'ONU et Bill Gates et Klaus Schwab vous disent que vous ne voyagerez pas, vous n'aurez pas de voiture privée, vous ne posséderez rien, et vous serez heureux, etc. Quand ils vous disent cela, vous devez supposer qu'ils sont sérieux.""","[]","2023-02-19T08:59:06","2023-02-19T16:00:44.887943","2023-02-19T20:05:47.360234","fr","null",158,"[]",38856409,"null","null","[]","[{""text"":""Mike Yeadon"",""type"":""PER""},{""text"":""ONU"",""type"":""ORG""},{""text"":""Bill Gates"",""type"":""PER""},{""text"":""Klaus Schwab"",""type"":""PER""},{""text"":""Quand ils vous disent cela"",""type"":""MISC""}]","dr. mike yeadon "" onu bill gates klaus schwab disent voyagerez aurez voiture privée posséderez rien serez heureux etc. disent devez supposer sérieux ""","[]","Telegram","923",38867863,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/923","null","null",6479,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Dr. Mike Yeadon: \""Quand l'ONU et Bill Gates et Klaus Schwab vous disent que vous ne voyagerez pas, vous n'aurez pas de voiture privée, vous ne posséderez rien, et vous serez heureux, etc. Quand ils vous disent cela, vous devez supposer qu'ils sont sérieux.\"""",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-19T08:59:06"",""date_archived"":""2023-02-19T16:00:44.887943"",""date_transformed"":""2023-02-19T20:05:47.360234"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":158,""hashtags"":[],""id"":38856409,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Mike Yeadon"",""type"":""PER""},{""text"":""ONU"",""type"":""ORG""},{""text"":""Bill Gates"",""type"":""PER""},{""text"":""Klaus Schwab"",""type"":""PER""},{""text"":""Quand ils vous disent cela"",""type"":""MISC""}],""normalized_content"":""dr. mike yeadon \"" onu bill gates klaus schwab disent voyagerez aurez voiture privée posséderez rien serez heureux etc. disent devez supposer sérieux \"""",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""923"",""raw_id"":38867863,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/923"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":6479}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Pr @raoult_didier  chez @andrebercoff  : 
""Pfizer a été condamné entre 13 et 20 milliards de pénalités aux US. Si on trouve normal que la Présidente de l'Europe Ursula @vonderleyen discute toute seule avec Pfizer sans témoin, c'est se fiche du monde de dire vous êtes complotiste.","[]","2023-02-19T08:22:01","2023-02-19T16:00:44.89383","2023-02-19T20:05:15.479158","fr","null",156,"[]",38855444,"null","null","[1689,28976,35872]","[{""text"":""US"",""type"":""LOC""},{""text"":""Présidente de l'Europe Ursula"",""type"":""ORG""},{""text"":""Pfizer sans témoin"",""type"":""MISC""}]","pr @raoult_didier   @andrebercoff   
 "" pfizer été condamné 13 20 milliards pénalités us trouve normal présidente europe ursula @vonderleyen discute pfizer témoin fiche monde êtes complotiste","[]","Telegram","922",38867864,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/922","null","null",6899,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Pr @raoult_didier  chez @andrebercoff  : \n\""Pfizer a été condamné entre 13 et 20 milliards de pénalités aux US. Si on trouve normal que la Présidente de l'Europe Ursula @vonderleyen discute toute seule avec Pfizer sans témoin, c'est se fiche du monde de dire vous êtes complotiste."",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-19T08:22:01"",""date_archived"":""2023-02-19T16:00:44.89383"",""date_transformed"":""2023-02-19T20:05:15.479158"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":156,""hashtags"":[],""id"":38855444,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[1689,28976,35872],""named_entities"":[{""text"":""US"",""type"":""LOC""},{""text"":""Présidente de l'Europe Ursula"",""type"":""ORG""},{""text"":""Pfizer sans témoin"",""type"":""MISC""}],""normalized_content"":""pr @raoult_didier   @andrebercoff   \n \"" pfizer été condamné 13 20 milliards pénalités us trouve normal présidente europe ursula @vonderleyen discute pfizer témoin fiche monde êtes complotiste"",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""922"",""raw_id"":38867864,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/922"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":6899}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","La Cour suprême des États-Unis est sur le point d'examiner s'il convient ou non d'entendre une action en justice visant à destituer le président Joe Biden de la Maison Blanche et à réintégrer le président Donald Trump dans ses fonctions.
https://www.newsweek.com/supreme-court-reconsiders-case-reinstate-trump-1782150","[]","2023-02-19T07:40:26","2023-02-19T08:00:41.169805","2023-02-19T12:07:46.943113","fr","null",30,"[]",38854414,"null","null","[]","[{""text"":""Cour suprême des États-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""Joe Biden"",""type"":""PER""},{""text"":""Maison Blanche"",""type"":""LOC""},{""text"":""Donald Trump"",""type"":""PER""}]","cour suprême états-unis point examiner convient non entendre action justice visant destituer président joe biden maison blanche réintégrer président donald trump fonctions 
 https://www.newsweek.com/supreme-court-reconsiders-case-reinstate-trump-1782150","[""https://www.newsweek.com/supreme-court-reconsiders-case-reinstate-trump-1782150""]","Telegram","921",38861422,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/921","null","null",755,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""La Cour suprême des États-Unis est sur le point d'examiner s'il convient ou non d'entendre une action en justice visant à destituer le président Joe Biden de la Maison Blanche et à réintégrer le président Donald Trump dans ses fonctions.\nhttps://www.newsweek.com/supreme-court-reconsiders-case-reinstate-trump-1782150"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-19T07:40:26"",""date_archived"":""2023-02-19T08:00:41.169805"",""date_transformed"":""2023-02-19T12:07:46.943113"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":30,""hashtags"":[],""id"":38854414,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Cour suprême des États-Unis"",""type"":""LOC""},{""text"":""Joe Biden"",""type"":""PER""},{""text"":""Maison Blanche"",""type"":""LOC""},{""text"":""Donald Trump"",""type"":""PER""}],""normalized_content"":""cour suprême états-unis point examiner convient non entendre action justice visant destituer président joe biden maison blanche réintégrer président donald trump fonctions \n https://www.newsweek.com/supreme-court-reconsiders-case-reinstate-trump-1782150"",""outlinks"":[""https://www.newsweek.com/supreme-court-reconsiders-case-reinstate-trump-1782150""],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""921"",""raw_id"":38861422,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/921"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":755}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","The Lancet reconnaît enfin que l'immunité naturelle offre une protection supérieure aux vaccins expérimentaux. Seul le tsunami de propagande, de censure du cartel pharma/gouvernement/médias ont persuadé le public que Pfizer et Moderna protégeaient mieux https://childrenshealthdefense.org/defender/covid-infection-natural-immunity-superior/","[]","2023-02-18T09:01:36","2023-02-18T16:00:43.944512","2023-02-18T20:05:39.728651","fr","null",277,"[]",38820565,"null","null","[]","[{""text"":""Lancet"",""type"":""MISC""},{""text"":""Pfizer"",""type"":""LOC""},{""text"":""Moderna"",""type"":""PER""}]","the lancet reconnaît immunité naturelle offre protection supérieure vaccins expérimentaux tsunami propagande censure cartel pharma / gouvernement / médias persuadé public pfizer moderna protégeaient mieux https://childrenshealthdefense.org/defender/covid-infection-natural-immunity-superior/","[""https://childrenshealthdefense.org/defender/covid-infection-natural-immunity-superior/""]","Telegram","920",38831636,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/920","null","null",8299,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""The Lancet reconnaît enfin que l'immunité naturelle offre une protection supérieure aux vaccins expérimentaux. Seul le tsunami de propagande, de censure du cartel pharma/gouvernement/médias ont persuadé le public que Pfizer et Moderna protégeaient mieux https://childrenshealthdefense.org/defender/covid-infection-natural-immunity-superior/"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-18T09:01:36"",""date_archived"":""2023-02-18T16:00:43.944512"",""date_transformed"":""2023-02-18T20:05:39.728651"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":277,""hashtags"":[],""id"":38820565,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Lancet"",""type"":""MISC""},{""text"":""Pfizer"",""type"":""LOC""},{""text"":""Moderna"",""type"":""PER""}],""normalized_content"":""the lancet reconnaît immunité naturelle offre protection supérieure vaccins expérimentaux tsunami propagande censure cartel pharma / gouvernement / médias persuadé public pfizer moderna protégeaient mieux https://childrenshealthdefense.org/defender/covid-infection-natural-immunity-superior/"",""outlinks"":[""https://childrenshealthdefense.org/defender/covid-infection-natural-immunity-superior/""],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""920"",""raw_id"":38831636,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/920"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":8299}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","BOOM! WELT, média grand public allemand : ""L'approbation du vaccin à ARNm de Biontech/Pfizer peut avoir été basée sur une documentation incorrecte, Les données de l'étude de phase 3 suscitent des doutes croissants. Pfizer refuse un examen."" https://www.welt.de/politik/deutschland/plus243820767/Corona-Impfstoff-Die-vielen-Ungereimtheiten-bei-der-Pfizer-Zulassungsstudie.html","[]","2023-02-17T17:45:19","2023-02-18T00:00:44.327576","2023-02-18T04:07:02.450717","fr","null",97,"[]",38799210,"null","null","[]","[{""text"":""BOOM! WELT"",""type"":""LOC""},{""text"":""ARNm"",""type"":""ORG""},{""text"":""Biontech/Pfizer"",""type"":""MISC""},{""text"":""Pfizer"",""type"":""PER""}]","boom welt média grand public allemand "" approbation vaccin arnm biontech / pfizer été basée documentation incorrecte données étude phase 3 suscitent doutes croissants pfizer refuse examen "" https://www.welt.de/politik/deutschland/plus243820767/corona-impfstoff-die-vielen-ungereimtheiten-bei-der-pfizer-zulassungsstudie.html","[""https://www.welt.de/politik/deutschland/plus243820767/Corona-Impfstoff-Die-vielen-Ungereimtheiten-bei-der-Pfizer-Zulassungsstudie.html""]","Telegram","919",38808339,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/919","null","null",5533,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""BOOM! WELT, média grand public allemand : \""L'approbation du vaccin à ARNm de Biontech/Pfizer peut avoir été basée sur une documentation incorrecte, Les données de l'étude de phase 3 suscitent des doutes croissants. Pfizer refuse un examen.\"" https://www.welt.de/politik/deutschland/plus243820767/Corona-Impfstoff-Die-vielen-Ungereimtheiten-bei-der-Pfizer-Zulassungsstudie.html"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-17T17:45:19"",""date_archived"":""2023-02-18T00:00:44.327576"",""date_transformed"":""2023-02-18T04:07:02.450717"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":97,""hashtags"":[],""id"":38799210,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""BOOM! WELT"",""type"":""LOC""},{""text"":""ARNm"",""type"":""ORG""},{""text"":""Biontech/Pfizer"",""type"":""MISC""},{""text"":""Pfizer"",""type"":""PER""}],""normalized_content"":""boom welt média grand public allemand \"" approbation vaccin arnm biontech / pfizer été basée documentation incorrecte données étude phase 3 suscitent doutes croissants pfizer refuse examen \"" https://www.welt.de/politik/deutschland/plus243820767/corona-impfstoff-die-vielen-ungereimtheiten-bei-der-pfizer-zulassungsstudie.html"",""outlinks"":[""https://www.welt.de/politik/deutschland/plus243820767/Corona-Impfstoff-Die-vielen-Ungereimtheiten-bei-der-Pfizer-Zulassungsstudie.html""],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""919"",""raw_id"":38808339,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/919"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":5533}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Robert Kennedy Jr :  ""75% des revenus publicitaires des médias grand public viennent de l'industrie pharmaceutique. Anderson Cooper a un salaire annuel de 12 millions de dollars. 10 millions de cette somme proviennent de Pfizer. Son patron n'est pas CNN, son patron est Pfizer.""","[]","2023-02-17T13:11:35","2023-02-17T16:00:44.403405","2023-02-17T20:09:11.368301","fr","null",128,"[]",38789444,"null","null","[]","[{""text"":""Robert Kennedy Jr"",""type"":""PER""},{""text"":""Anderson Cooper"",""type"":""PER""},{""text"":""Pfizer"",""type"":""PER""},{""text"":""CNN"",""type"":""ORG""},{""text"":""Pfizer"",""type"":""ORG""}]","robert kennedy jr   "" 75 % revenus publicitaires médias grand public viennent industrie pharmaceutique anderson cooper salaire annuel 12 millions dollars 10 millions somme proviennent pfizer patron cnn patron pfizer ""","[]","Telegram","918",38793645,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/918","null","null",3665,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Robert Kennedy Jr :  \""75% des revenus publicitaires des médias grand public viennent de l'industrie pharmaceutique. Anderson Cooper a un salaire annuel de 12 millions de dollars. 10 millions de cette somme proviennent de Pfizer. Son patron n'est pas CNN, son patron est Pfizer.\"""",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-17T13:11:35"",""date_archived"":""2023-02-17T16:00:44.403405"",""date_transformed"":""2023-02-17T20:09:11.368301"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":128,""hashtags"":[],""id"":38789444,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Robert Kennedy Jr"",""type"":""PER""},{""text"":""Anderson Cooper"",""type"":""PER""},{""text"":""Pfizer"",""type"":""PER""},{""text"":""CNN"",""type"":""ORG""},{""text"":""Pfizer"",""type"":""ORG""}],""normalized_content"":""robert kennedy jr   \"" 75 % revenus publicitaires médias grand public viennent industrie pharmaceutique anderson cooper salaire annuel 12 millions dollars 10 millions somme proviennent pfizer patron cnn patron pfizer \"""",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""918"",""raw_id"":38793645,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/918"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":3665}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","BOOM! Un nouveau projet de loi a été déposé en Idaho qui rendrait illégale l'administration des vaccins expérimentaux contre l'ARNm COVID-19. “ Personne ne peut administrer un vaccin ARNm à un individu ou tout autre mammifère dans cet état. ”
thegatewaypundit.com/2023/02/new-idaho-bill-charge-administer-mrna-vaccines-misdemeanor/","[]","2023-02-17T12:26:08","2023-02-17T16:00:44.413053","2023-02-17T20:08:30.416143","fr","null",93,"[]",38788069,"null","null","[]","[{""text"":""BOOM!"",""type"":""MISC""},{""text"":""Idaho"",""type"":""LOC""},{""text"":""ARNm"",""type"":""ORG""},{""text"":""ARNm"",""type"":""ORG""},{""text"":""”\nthegatewaypundit.com/2023/02/new-idaho-bill-charge-administer-mrna-vaccines-misdemeanor/"",""type"":""LOC""}]","boom projet loi été déposé idaho rendrait illégale administration vaccins expérimentaux contre arnm covid-19 “ administrer vaccin arnm individu mammifère état ” 
 thegatewaypundit.com/2023/02/new-idaho-bill-charge-administer-mrna-vaccines-misdemeanor/","[""thegatewaypundit.com/2023/02/new-idaho-bill-charge-administer-mrna-vaccines-misdemeanor/""]","Telegram","917",38793646,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/917","null","null",4071,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""BOOM! Un nouveau projet de loi a été déposé en Idaho qui rendrait illégale l'administration des vaccins expérimentaux contre l'ARNm COVID-19. “ Personne ne peut administrer un vaccin ARNm à un individu ou tout autre mammifère dans cet état. ”\nthegatewaypundit.com/2023/02/new-idaho-bill-charge-administer-mrna-vaccines-misdemeanor/"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-17T12:26:08"",""date_archived"":""2023-02-17T16:00:44.413053"",""date_transformed"":""2023-02-17T20:08:30.416143"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":93,""hashtags"":[],""id"":38788069,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""BOOM!"",""type"":""MISC""},{""text"":""Idaho"",""type"":""LOC""},{""text"":""ARNm"",""type"":""ORG""},{""text"":""ARNm"",""type"":""ORG""},{""text"":""”\nthegatewaypundit.com/2023/02/new-idaho-bill-charge-administer-mrna-vaccines-misdemeanor/"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""boom projet loi été déposé idaho rendrait illégale administration vaccins expérimentaux contre arnm covid-19 “ administrer vaccin arnm individu mammifère état ” \n thegatewaypundit.com/2023/02/new-idaho-bill-charge-administer-mrna-vaccines-misdemeanor/"",""outlinks"":[""thegatewaypundit.com/2023/02/new-idaho-bill-charge-administer-mrna-vaccines-misdemeanor/""],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""917"",""raw_id"":38793646,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/917"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":4071}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Kissimmee, en Floride. Un grand incendie d'entrepôt de 20 000m2 vient de se déclarer. Les équipes Hazmat surveillent la qualité de l'air, l'entrepôt est rempli de pots en plastique -> pétrochimique....","[]","2023-02-16T15:18:00","2023-02-16T16:00:43.999618","2023-02-16T20:11:18.261481","fr","null",59,"[]",38753891,"null","null","[]","[{""text"":""Kissimmee"",""type"":""LOC""},{""text"":""Floride"",""type"":""LOC""},{""text"":""Hazmat"",""type"":""ORG""}]","kissimmee floride grand incendie entrepôt 20 000m2 vient déclarer équipes hazmat surveillent qualité air entrepôt rempli pots plastique - > pétrochimique ....","[]","Telegram","916",38753432,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/916","null","null",1267,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Kissimmee, en Floride. Un grand incendie d'entrepôt de 20 000m2 vient de se déclarer. Les équipes Hazmat surveillent la qualité de l'air, l'entrepôt est rempli de pots en plastique -> pétrochimique...."",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-16T15:18:00"",""date_archived"":""2023-02-16T16:00:43.999618"",""date_transformed"":""2023-02-16T20:11:18.261481"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":59,""hashtags"":[],""id"":38753891,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Kissimmee"",""type"":""LOC""},{""text"":""Floride"",""type"":""LOC""},{""text"":""Hazmat"",""type"":""ORG""}],""normalized_content"":""kissimmee floride grand incendie entrepôt 20 000m2 vient déclarer équipes hazmat surveillent qualité air entrepôt rempli pots plastique - > pétrochimique ...."",""outlinks"":[],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""916"",""raw_id"":38753432,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/916"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":1267}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Pays-Bas, Groningen. D'épais nuages de fumée cancérigène remplissent l'air d'un incendie dans l'entrepôt de polystyrène. Bon là, ça devient mondial...
Source : https://tinyurl.com/3jju8rer","[]","2023-02-16T14:23:15","2023-02-16T16:00:44.009109","2023-02-16T20:10:09.420137","fr","null",229,"[]",38751698,"null","null","[]","[{""text"":""Pays-Bas"",""type"":""LOC""},{""text"":""Groningen"",""type"":""LOC""},{""text"":""mondial...\nSource"",""type"":""LOC""}]","pays - groningen épais nuages fumée cancérigène remplissent air incendie entrepôt polystyrène bon devient mondial ... 
 source https://tinyurl.com/3jju8rer","[""https://tinyurl.com/3jju8rer""]","Telegram","915",38753433,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/915","null","null",4275,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Pays-Bas, Groningen. D'épais nuages de fumée cancérigène remplissent l'air d'un incendie dans l'entrepôt de polystyrène. Bon là, ça devient mondial...\nSource : https://tinyurl.com/3jju8rer"",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-16T14:23:15"",""date_archived"":""2023-02-16T16:00:44.009109"",""date_transformed"":""2023-02-16T20:10:09.420137"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":229,""hashtags"":[],""id"":38751698,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Pays-Bas"",""type"":""LOC""},{""text"":""Groningen"",""type"":""LOC""},{""text"":""mondial...\nSource"",""type"":""LOC""}],""normalized_content"":""pays - groningen épais nuages fumée cancérigène remplissent air incendie entrepôt polystyrène bon devient mondial ... \n source https://tinyurl.com/3jju8rer"",""outlinks"":[""https://tinyurl.com/3jju8rer""],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""915"",""raw_id"":38753433,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/915"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":4275}]",TRUE
"{""channels"":{""id"":[210]}}","1591998844","vivre_sainement_reel",210,"{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""}","Inde, Badlapur East. Un incendie majeur se déclare dans une usine chimique, juste en face de la caserne des pompiers. Source : https://tinyurl.com/2xz2nw9p
On peut affirmer que c'est terroriste. Trop de coïncidences qui coïncident, c'est plus des coïncidences, c'est un plan...","[]","2023-02-16T14:10:59","2023-02-16T16:00:44.014661","2023-02-16T20:09:56.09811","fr","null",230,"[]",38751260,"null","null","[]","[{""text"":""Inde"",""type"":""LOC""},{""text"":""Badlapur East"",""type"":""ORG""}]","inde badlapur east incendie majeur déclare usine chimique face caserne pompiers source https://tinyurl.com/2xz2nw9p 
 affirmer terroriste trop coïncidences coïncident coïncidences plan ...","[""https://tinyurl.com/2xz2nw9p""]","Telegram","914",38753434,"null","TelegramTelethonScraper 0.0.4","TelegramTelethonTransformer 0.0.3","https://t.me/vivre_sainement_reel/914","null","null",4466,"[{""_meta"":{""channels"":{""id"":[210]}},""author_id"":""1591998844"",""author_username"":""vivre_sainement_reel"",""channel"":210,""channels"":{""category"":""new_age"",""country"":[""FR""],""source"":""researcher""},""content"":""Inde, Badlapur East. Un incendie majeur se déclare dans une usine chimique, juste en face de la caserne des pompiers. Source : https://tinyurl.com/2xz2nw9p\nOn peut affirmer que c'est terroriste. Trop de coïncidences qui coïncident, c'est plus des coïncidences, c'est un plan..."",""cryptocurrency_addresses"":[],""date"":""2023-02-16T14:10:59"",""date_archived"":""2023-02-16T16:00:44.014661"",""date_transformed"":""2023-02-16T20:09:56.09811"",""detected_language"":""fr"",""forwarded_from"":null,""forwards"":230,""hashtags"":[],""id"":38751260,""likes"":null,""media"":null,""mentions"":[],""named_entities"":[{""text"":""Inde"",""type"":""LOC""},{""text"":""Badlapur East"",""type"":""ORG""}],""normalized_content"":""inde badlapur east incendie majeur déclare usine chimique face caserne pompiers source https://tinyurl.com/2xz2nw9p \n affirmer terroriste trop coïncidences coïncident coïncidences plan ..."",""outlinks"":[""https://tinyurl.com/2xz2nw9p""],""platform"":""Telegram"",""platform_id"":""914"",""raw_id"":38753434,""reply_to"":null,""scraper"":""TelegramTelethonScraper 0.0.4"",""transformer"":""TelegramTelethonTransformer 0.0.3"",""url"":""https://t.me/vivre_sainement_reel/914"",""video_duration"":null,""video_title"":null,""views"":4466}]",TRUE
